{"id":1040,"date":"2018-08-22T09:14:00","date_gmt":"2018-08-22T08:14:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.briodecor.fr\/?p=1040"},"modified":"2024-04-02T13:57:14","modified_gmt":"2024-04-02T12:57:14","slug":"couleurs-pastel-rentree","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/couleurs-pastel-rentree\/","title":{"rendered":"Les couleurs pastel font leur rentr\u00e9e &#8211; Couleurs &#038; D\u00e9coration d&rsquo;int\u00e9rieur"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1040\" class=\"elementor elementor-1040\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f785f62 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f785f62\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-74b08b8\" data-id=\"74b08b8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17ac0410 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"17ac0410\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Cet \u00e9t\u00e9, une vague de bleu, de vert mais aussi de couleurs pastel ont d\u00e9ferl\u00e9 dans nos dressings. C\u2019est donc tout naturellement que les tons pastel font leur rentr\u00e9e dans nos int\u00e9rieurs.<\/p><p>Couleurs d\u00e9licates, douces, printani\u00e8res, gourmandes sont les mots qui d\u00e9finissent cette tendance pastel. Ivoire, rose poudr\u00e9, bleu ciel, lin, gris perle\u2026 de nombreuses nuances existent. Intemporelles, elles apportent subtilement du caract\u00e8re \u00e0 un int\u00e9rieur.<\/p><p><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><\/div> <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/couleurs-pastel-rentree\/#more-1040\" class=\"more-link elementor-more-link\"><span aria-label=\"Poursuivre la lecture Les couleurs pastel font leur rentr\u00e9e &#8211; Couleurs &#038; D\u00e9coration d&rsquo;int\u00e9rieur\">(plus\u2026)<\/span><\/a>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cet \u00e9t\u00e9, une vague de bleu, de vert mais aussi de couleurs pastel ont d\u00e9ferl\u00e9 dans nos dressings. C\u2019est donc tout naturellement que les tons pastel font leur rentr\u00e9e dans nos int\u00e9rieurs. Couleurs d\u00e9licates, douces, printani\u00e8res, gourmandes sont les mots qui d\u00e9finissent cette tendance pastel. Ivoire, rose poudr\u00e9, bleu ciel, lin, gris perle\u2026 de nombreuses&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[73,75],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1040"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1040"}],"version-history":[{"count":22,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1040\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4358,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1040\/revisions\/4358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1040"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1040"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1040"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}