{"id":1108,"date":"2018-07-11T12:56:43","date_gmt":"2018-07-11T11:56:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.briodecor.fr\/?p=1108"},"modified":"2024-04-02T13:48:35","modified_gmt":"2024-04-02T12:48:35","slug":"brio-decor-entreprise-de-peinture-a-caen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/brio-decor-entreprise-de-peinture-a-caen\/","title":{"rendered":"D\u00e9coration graphique &#8211; D\u00e9corateur d&rsquo;int\u00e9rieur Caen"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1108\" class=\"elementor elementor-1108\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ae8328d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ae8328d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-75c4eea\" data-id=\"75c4eea\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7c35854 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7c35854\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<hr \/><h6><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/peinture-47-1024x576.jpg\" \/><\/h6>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e018d59\" data-id=\"e018d59\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3fb6dfc1 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3fb6dfc1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3a5fbe44\" data-id=\"3a5fbe44\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-162cd5b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"162cd5b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h6><i>Exemple de r\u00e9alisation de travaux de <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/peinture\/\">peinture \u00e0 Caen<\/a>\u00a0par Brio D\u00e9cor.\u00a0<\/i><i>Ici<\/i><i>, les graphiques ont \u00e9t\u00e9\u00a0<\/i><i>cr\u00e9\u00e9s au pr\u00e9alable \u00e0 la main puis mis en peinture. Ils apportent du dynamisme au lieu.<\/i><\/h6><p>Donnez une le\u00e7on de g\u00e9om\u00e9trie \u00e0 vos murs et r\u00e9veillez-les !<br \/><span id=\"more-1028\"><\/span><br \/>Les motifs graphiques c\u2019est la grande tendance du moment. C\u2019est l\u2019id\u00e9al pour donner du pep\u2019s \u00e0 sa d\u00e9coration d\u2019int\u00e9rieur\u00a0: triangles, ronds, carr\u00e9s, lignes droites\u2026 couleurs pastel ou vitamin\u00e9es les motifs graphiques\u00a0 s\u2019adaptent \u00e0 toutes les ambiances !<br \/>Cette tendance s\u2019inspire de l\u2019art abstrait et du style de Vassily Kandinsky, fondateur de l\u2019art abstrait, artiste renomm\u00e9 du XX\u00e8me si\u00e8cle qui \u00e9tudiait les formes g\u00e9om\u00e9triques.\u00a0 On peut citer \u00e9galement\u00a0 Kasimir Malevitch qui est pass\u00e9 de la peinture \u00e0 l\u2019architecture avec des mod\u00e8les en 3 dimensions.<br \/>Cette tendance est anim\u00e9e aussi par le design et\u00a0 est \u00e9galement pr\u00e9sente dans l\u2019univers de la mode depuis courant 2013.<br \/>C\u2019est ainsi qu\u2019on retrouve les formes g\u00e9om\u00e9triques sous divers aspects : objets d\u00e9coratifs, vaisselles, tissus d\u2019ameublement, papiers peints, moquettes\u2026<br \/>Ce style s\u2019invite dans notre int\u00e9rieur quelque soit l\u2019ambiance recherch\u00e9e.<br \/>On peut par exemple :<\/p><ul><li>Donner un style ethnique avec des tons chauds comme l\u2019orange, le mauve, le rouge, le jaune\u2026 des meubles en bois<\/li><li>Apporter un style r\u00e9tro avec par exemple des carreaux en c\u00e9rame au sol, des meubles chin\u00e9s en rotin ou d\u2019inspiration scandinave et des couleurs pastel\u2026<\/li><li>Accentuer le style design, en jouant avec le mobilier aux lignes \u00e9pur\u00e9es, les mati\u00e8res tels que le verre, le b\u00e9ton cir\u00e9, l\u2019inox\u2026<\/li><\/ul><div>\u00a0<\/div><div><span style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-size: 16px;\">Depuis 1999, l\u2019Entreprise Brio D\u00e9cor, concr\u00e9tise vos projets de travaux en Normandie.\u00a0<\/span><\/div><p>Pour cr\u00e9er un environnement en ad\u00e9quation avec vos besoins, r\u00e9investir les lieux et vous y ressourcer, il est indispensable de restaurer et d\u00e9corer votre habitat. Il en est de m\u00eame pour les entreprises afin de valoriser l\u2019identit\u00e9 professionnelle, accueillir la client\u00e8le et contribuer au bien-\u00eatre au travail des collaborateurs.<br \/>Brio D\u00e9cor travaille \u00e9galement en collaboration avec d\u2019autres artisans de confiance pour les travaux d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, la menuiserie bois et PVC, tapisserie d&rsquo;ameublement&#8230;<\/p><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><hr \/><h2><strong>Travaux de peinture \u00e0 Caen\u00a0<\/strong><\/h2><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>R\u00e9trospective : Avant \/ Apr\u00e8s<\/strong><\/span><\/p><p>Un ascendant de l\u2019entreprise Brio D\u00e9cor avait aussi sa propre entreprise de b\u00e2timent au d\u00e9but du 20i\u00e8me si\u00e8cle \u00e0 Marly-Le-Roi (78).<br \/>Passionn\u00e9 par son m\u00e9tier, cet a\u00efeul avait pris soin de conserver ses abonnements des ann\u00e9es 1930 \u00e0 la revue du Moniteur \u2013 revue sp\u00e9cialis\u00e9e de peinture en b\u00e2timent qui existait d\u00e9j\u00e0 \u00e0 cette \u00e9poque.<\/p><p>Reli\u00e9s par ses soins, ces ouvrages sont rest\u00e9s dans la famille et sont parvenus jusqu&rsquo;\u00e0 nous.<\/p><p>Voir le dossier : R\u00e9trospective &#8211; 1930 &#8211; 2016<\/p><div style=\"text-align: center;\"><p><iframe style=\"margin: 0 auto;\" src=\"\/\/v.calameo.com\/?bkcode=0017884295dbdb19a832e&amp;mode=mini&amp;view=book&amp;showsharemenu=false&amp;clickto=view&amp;clicktarget=_blank\" width=\"560\" height=\"350\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p><div style=\"margin: 4px 0px 8px;\"><a href=\"http:\/\/www.calameo.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Lire plus de publications sur Calam\u00e9o<\/a><\/div><div>\u00a0<\/div><\/div><p>Parce que votre int\u00e9rieur r\u00e9v\u00e8le votre personnalit\u00e9 individuelle ou professionnelle, nous restons \u00e0 votre \u00e9coute pour vous proposer les couleurs et mati\u00e8res de votre nouvelle d\u00e9coration.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Exemple de r\u00e9alisation de travaux de peinture \u00e0 Caen\u00a0par Brio D\u00e9cor.\u00a0Ici, les graphiques ont \u00e9t\u00e9\u00a0cr\u00e9\u00e9s au pr\u00e9alable \u00e0 la main puis mis en peinture. Ils apportent du dynamisme au lieu. Donnez une le\u00e7on de g\u00e9om\u00e9trie \u00e0 vos murs et r\u00e9veillez-les ! Les motifs graphiques c\u2019est la grande tendance du moment. C\u2019est l\u2019id\u00e9al pour donner du&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[74],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1108"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1108"}],"version-history":[{"count":76,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1108\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4354,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1108\/revisions\/4354"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1108"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1108"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1108"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}