{"id":1392,"date":"2018-12-04T14:23:16","date_gmt":"2018-12-04T13:23:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.briodecor.fr\/?p=1392"},"modified":"2024-04-10T08:54:26","modified_gmt":"2024-04-10T07:54:26","slug":"deco-couleurs-sombres","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/deco-couleurs-sombres\/","title":{"rendered":"D\u00e9co &#038; Couleurs sombres"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1392\" class=\"elementor elementor-1392\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-33817491 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"33817491\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6947be0f\" data-id=\"6947be0f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-79327333 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"79327333\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Bleu nuit pour une touche d&rsquo;\u00e9l\u00e9gance, noir &amp; blanc pour une ambiance sophistiqu\u00e9e, gris anthracite pour un look industrie&#8230;les teintes sombres ne manquent pas de caract\u00e8re.<\/p><p>Elles sont id\u00e9ales pour apporter une touche d&rsquo;\u00e9l\u00e9gance et mettre en valeur certains espaces.<\/p><p>Comme une \u0153uvre d&rsquo;art, un \u00e9l\u00e9ment tel qu&rsquo;un tableau, canap\u00e9 ou meuble, pourra \u00eatre mis en lumi\u00e8re par un mur fonc\u00e9.<\/p>\n<div class=\"ngg-galleryoverview ngg-slideshow\"\n\tid=\"ngg-slideshow-11a5a0386b0e66d97a4ad50148d50d55-18506553350\"\n\tdata-gallery-id=\"11a5a0386b0e66d97a4ad50148d50d55\"\n\tstyle=\"max-width: 600px;\n\t\t\tmax-height: 400px;\n\t\t\tdisplay: none;\">\n\n\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen-2.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen-2.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen-2.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"598\"\n\t\t\tdata-title=\"Teintes sombres &amp; D\u00e9coration - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"11a5a0386b0e66d97a4ad50148d50d55\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='598'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"Teintes sombres &amp; D\u00e9coration - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen-2.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/Brio-Decor-entreprise-de-carrelage-caen.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/Brio-Decor-entreprise-de-carrelage-caen.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-entreprise-de-carrelage-caen.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"599\"\n\t\t\tdata-title=\"Teintes sombres &amp; D\u00e9coration - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"11a5a0386b0e66d97a4ad50148d50d55\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='599'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"Teintes sombres &amp; D\u00e9coration - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/Brio-Decor-entreprise-de-carrelage-caen.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/Brio-Decor-peintre-caen.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/Brio-Decor-peintre-caen.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-peintre-caen.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"597\"\n\t\t\tdata-title=\"Teintes sombres &amp; D\u00e9coration - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"11a5a0386b0e66d97a4ad50148d50d55\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='597'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"Teintes sombres &amp; D\u00e9coration - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/Brio-Decor-peintre-caen.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/Brio-Decor-travaux-caen-1.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/Brio-Decor-travaux-caen-1.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-travaux-caen-1.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"596\"\n\t\t\tdata-title=\"Teintes sombres &amp; D\u00e9coration - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"11a5a0386b0e66d97a4ad50148d50d55\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='596'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"Teintes sombres &amp; D\u00e9coration - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/Brio-Decor-travaux-caen-1.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/entreprise-de-carrelage-caen.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/entreprise-de-carrelage-caen.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/thumbs\/thumbs_entreprise-de-carrelage-caen.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"600\"\n\t\t\tdata-title=\"Teintes sombres &amp; D\u00e9coration - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"11a5a0386b0e66d97a4ad50148d50d55\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='600'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"Teintes sombres &amp; D\u00e9coration - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/teintes-sombres\/entreprise-de-carrelage-caen.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<!-- Thumbnails Link -->\n\t<div class=\"slideshowlink\" style=\"max-width: 600px;\">\n\t\t<a href='https:\/\/www.briodecor.fr\/deco-couleurs-sombres\/nggallery\/thumbnails'>[Montrer sous forme de vignettes]<\/a>\n\t<\/div>\n\n<p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bleu nuit pour une touche d&rsquo;\u00e9l\u00e9gance, noir &amp; blanc pour une ambiance sophistiqu\u00e9e, gris anthracite pour un look industrie&#8230;les teintes sombres ne manquent pas de caract\u00e8re. Elles sont id\u00e9ales pour apporter une touche d&rsquo;\u00e9l\u00e9gance et mettre en valeur certains espaces. Comme une \u0153uvre d&rsquo;art, un \u00e9l\u00e9ment tel qu&rsquo;un tableau, canap\u00e9 ou meuble, pourra \u00eatre mis&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[73,74],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1392"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1392"}],"version-history":[{"count":21,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1392\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4392,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1392\/revisions\/4392"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1392"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1392"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1392"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}