{"id":1529,"date":"2020-02-21T09:57:30","date_gmt":"2020-02-21T08:57:30","guid":{"rendered":"http:\/\/www.briodecor.fr\/?p=1529"},"modified":"2024-04-02T12:14:46","modified_gmt":"2024-04-02T11:14:46","slug":"idee-deco-amenager-un-bureau-dans-son-salon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/idee-deco-amenager-un-bureau-dans-son-salon\/","title":{"rendered":"Id\u00e9e d\u00e9coration d&rsquo;int\u00e9rieur Caen"},"content":{"rendered":"<h4>Am\u00e9nager un bureau dans son salon<\/h4>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Illustration-1-Mur-bleu-bureau.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1530\" src=\"http:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Illustration-1-Mur-bleu-bureau-300x224.jpg\" alt=\"\" width=\"679\" height=\"506\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Illustration-1-Mur-bleu-bureau-300x224.jpg 300w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Illustration-1-Mur-bleu-bureau.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 679px) 100vw, 679px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Les nouveaux modes de vie au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es : colocations, logements aux espaces r\u00e9duits, t\u00e9l\u00e9travail conduisent \u00e0 de nouveaux besoins dans l&rsquo;habitat. Voici une id\u00e9e d\u00e9co pour se cr\u00e9er un espace bureau dans son salon.&nbsp;<\/p>\n<p><em>Illustration Marie-Aude pour Brio D\u00e9cor, <a href=\"http:\/\/www.briodecor.fr\/decoration\/\">D\u00e9coration d&rsquo;int\u00e9rieur \u00e0 Caen<\/a><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Am\u00e9nager un bureau dans son salon &nbsp; Les nouveaux modes de vie au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es : colocations, logements aux espaces r\u00e9duits, t\u00e9l\u00e9travail conduisent \u00e0 de nouveaux besoins dans l&rsquo;habitat. Voici une id\u00e9e d\u00e9co pour se cr\u00e9er un espace bureau dans son salon.&nbsp; Illustration Marie-Aude pour Brio D\u00e9cor, D\u00e9coration d&rsquo;int\u00e9rieur \u00e0 Caen<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1530,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[73,82,81],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1529"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1529"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1529\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4274,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1529\/revisions\/4274"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1530"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1529"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1529"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1529"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}