{"id":2017,"date":"2020-05-25T09:15:31","date_gmt":"2020-05-25T08:15:31","guid":{"rendered":"http:\/\/www.briodecor.fr\/?p=2017"},"modified":"2024-04-02T11:51:18","modified_gmt":"2024-04-02T10:51:18","slug":"opter-pour-le-jaune-dans-la-deco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/opter-pour-le-jaune-dans-la-deco\/","title":{"rendered":"Optez pour le jaune dans la d\u00e9co"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"2017\" class=\"elementor elementor-2017\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3aab85dc elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3aab85dc\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1849a4f\" data-id=\"1849a4f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3f3fbdd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3f3fbdd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Il est toujours int\u00e9ressant d\u2019ajouter de la couleur dans nos espaces. Si celles-ci attirent le regard voire marquent les esprits, selon certaines \u00e9tudes, il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9montr\u00e9 que les couleurs influent sur notre humeur.<\/p><p><span style=\"font-size: 16px; color: var( --e-global-color-text );\">Un jaune lumineux revient sur le devant de la sc\u00e8ne en \u00e9tant \u00e9lu couleur Pantone 2021.<\/span><\/p><p>Audacieuse ou sage selon la tonalit\u00e9 choisie, le jaune repr\u00e9sente la cr\u00e9ativit\u00e9, r\u00e9veille les int\u00e9rieurs et se d\u00e9cline en une multitude de variantes.<\/p><p><a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-2.png\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3770\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-2.png\" alt=\"\" width=\"2000\" height=\"1600\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-2.png 2000w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-2-300x240.png 300w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-2-1024x819.png 1024w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-2-768x614.png 768w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-2-1536x1229.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" \/><\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-3.png\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3771\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-3.png\" alt=\"\" width=\"2000\" height=\"1600\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-3.png 2000w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-3-300x240.png 300w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-3-1024x819.png 1024w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-3-768x614.png 768w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-Decoration-dinterieur-3-1536x1229.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" \/><\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il est toujours int\u00e9ressant d\u2019ajouter de la couleur dans nos espaces. Si celles-ci attirent le regard voire marquent les esprits, selon certaines \u00e9tudes, il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9montr\u00e9 que les couleurs influent sur notre humeur. Un jaune lumineux revient sur le devant de la sc\u00e8ne en \u00e9tant \u00e9lu couleur Pantone 2021. Audacieuse ou sage selon la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3990,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[75,82,81],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2017"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2017"}],"version-history":[{"count":25,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2017\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4299,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2017\/revisions\/4299"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3990"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2017"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2017"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2017"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}