{"id":2266,"date":"2020-06-24T10:43:38","date_gmt":"2020-06-24T09:43:38","guid":{"rendered":"http:\/\/www.briodecor.fr\/?p=2266"},"modified":"2024-04-02T11:26:21","modified_gmt":"2024-04-02T10:26:21","slug":"renovez-vos-locaux-professionnels","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/renovez-vos-locaux-professionnels\/","title":{"rendered":"R\u00e9novez vos locaux professionnels"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"2266\" class=\"elementor elementor-2266\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4904bea3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4904bea3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4cf39a3d\" data-id=\"4cf39a3d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ee28d8f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2ee28d8f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>\u00a0<\/p><p style=\"padding-left: 30px;\">Boutiques, h\u00f4tels, bureaux, restaurants, galeries marchandes, agences&#8230;<\/p><p style=\"padding-left: 30px;\">Attirer et fid\u00e9liser la client\u00e8le et les collaborateurs, \u00a0cr\u00e9er un espace convivial pour am\u00e9liorer et dynamiser son cadre de travail, sont des crit\u00e8res importants \u00e0 prendre en consid\u00e9ration au sein de son entreprise.<\/p><p style=\"padding-left: 30px;\">Il s\u2019av\u00e8re que nous passons une grande partie de notre temps sur le lieu de travail que ce soit pour y d\u00e9velopper son activit\u00e9 et ses savoir-faire, accueillir un client, b\u00e9n\u00e9ficier de la caf\u00e9t\u00e9ria, de la salle de repos\u2026 La r\u00e9novation et la d\u00e9coration des locaux professionnels font partie int\u00e9grante de la strat\u00e9gie d\u2019entreprise car elles contribuent \u00e0 la qualit\u00e9 de vie mais aussi \u00e0 son identit\u00e9 professionnelle.<\/p><p style=\"padding-left: 30px;\">C\u2019est pourquoi tant en interne qu\u2019en externe, la d\u00e9coration doit \u00eatre travaill\u00e9e en accord avec l\u2019histoire, la culture et le secteur d\u2019activit\u00e9 de l\u2019entreprise.<\/p><p style=\"padding-left: 30px;\">L\u2019am\u00e9nagement, les \u00e9quipements, le mobilier, la lumi\u00e8re, la peinture, les sols, les couleurs\u2026 sont autant d\u2019\u00e9l\u00e9ments \u00e0 prendre en compte pour am\u00e9liorer son cadre de travail.\u00a0 La couleur et le choix des mat\u00e9riaux sont des crit\u00e8res essentiels puisqu\u2019ils permettent de personnaliser l\u2019identit\u00e9 et l\u2019image de l\u2019entreprise. Il est toujours int\u00e9ressant d\u2019ajouter de la couleur dans nos espaces. Si celles-ci attirent le regard voire marquent les esprits, selon certaines \u00e9tudes, il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9montr\u00e9 que les couleurs influent sur notre humeur, notre cr\u00e9ativit\u00e9 et notre productivit\u00e9.<\/p><p><a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-1.png\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3816\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-1.png\" alt=\"\" width=\"2000\" height=\"1600\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-1.png 2000w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-1-300x240.png 300w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-1-1024x819.png 1024w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-1-768x614.png 768w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-1-1536x1229.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-2.png\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3817\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-2.png\" alt=\"\" width=\"2000\" height=\"1600\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-2.png 2000w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-2-300x240.png 300w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-2-1024x819.png 1024w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-2-768x614.png 768w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-2-1536x1229.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-3.png\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3818\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-3.png\" alt=\"\" width=\"2000\" height=\"1600\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-3.png 2000w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-3-300x240.png 300w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-3-1024x819.png 1024w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-3-768x614.png 768w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Brio-Decor-locaux-pro-3-1536x1229.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" \/><\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0 Boutiques, h\u00f4tels, bureaux, restaurants, galeries marchandes, agences&#8230; Attirer et fid\u00e9liser la client\u00e8le et les collaborateurs, \u00a0cr\u00e9er un espace convivial pour am\u00e9liorer et dynamiser son cadre de travail, sont des crit\u00e8res importants \u00e0 prendre en consid\u00e9ration au sein de son entreprise. Il s\u2019av\u00e8re que nous passons une grande partie de notre temps sur le lieu&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1502,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[85,81],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2266"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2266"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2266\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3822,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2266\/revisions\/3822"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1502"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2266"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2266"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2266"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}