{"id":2555,"date":"2020-11-19T17:49:47","date_gmt":"2020-11-19T16:49:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.briodecor.fr\/?p=2555"},"modified":"2024-04-10T08:52:18","modified_gmt":"2024-04-10T07:52:18","slug":"renovation-cuisine","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/renovation-cuisine\/","title":{"rendered":"R\u00e9novation &#8211; d\u00e9coration cuisine &#038; espace repas"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-2555\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-2555-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-2555-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-2555-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>La cuisine per\u00e7ue autrefois comme une pi\u00e8ce annexe est consid\u00e9r\u00e9e aujourd\u2019hui comme une pi\u00e8ce \u00e0 part enti\u00e8re d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9 et aux exp\u00e9riences culinaires. L'espace repas a \u00e9galement toute son importance puisqu'il permet de se retrouver en famille ou avec des convives autour d'un plat.&nbsp;C\u2019est tout un ensemble d\u2019\u00e9l\u00e9ments \u00e0 prendre en compte afin de cr\u00e9er une d\u00e9coration harmonieuse.<\/p>\n<p><em>Travaux de r\u00e9novation et suivi de projet dans cuisine &amp; salle \u00e0 manger : \u00e9lectricit\u00e9, verri\u00e8re, placoplatre, peinture et sol.&nbsp;<\/em><\/p>\n<!-- default-view.php -->\n<div\n\tclass=\"ngg-galleryoverview default-view \n\t ngg-ajax-pagination-none\t\"\n\tid=\"ngg-gallery-31d7d5cc02e4cdb977f2d7fd1267b677-1\">\n\n\t\t<!-- Thumbnails -->\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-0\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-1.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de r\u00e9novation et d\u00e9coration \u00e0 Caen\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-1.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-1.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"509\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de r\u00e9novation et d\u00e9coration \u00e0 Caen\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-decorateur-dinterieur-caen-1\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"31d7d5cc02e4cdb977f2d7fd1267b677\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/cache\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-1.png-nggid03509-ngg0dyn-240x240x100-00f0w010c011r110f110r010t010.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"240\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-1\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-2.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation de cuisine par Brio D\u00e9cor \u00e0 Caen\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-2.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-2.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"511\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation de cuisine par Brio D\u00e9cor \u00e0 Caen\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-2-1\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"31d7d5cc02e4cdb977f2d7fd1267b677\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/cache\/Brio-Decor-2.jpg-nggid03511-ngg0dyn-240x240x100-00f0w010c011r110f110r010t010.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"240\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-2\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-3.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"Avant travaux\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-3.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-3.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"508\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Avant travaux\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-decorateur-dinterieur-caen-3\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"31d7d5cc02e4cdb977f2d7fd1267b677\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/cache\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-3.png-nggid03508-ngg0dyn-240x240x100-00f0w010c011r110f110r010t010.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"240\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-3\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-5.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation cuisine - espace repas\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-5.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-5.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"507\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation cuisine - espace repas\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-decorateur-dinterieur-caen-5\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"31d7d5cc02e4cdb977f2d7fd1267b677\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/cache\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-5.png-nggid03507-ngg0dyn-240x240x100-00f0w010c011r110f110r010t010.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"240\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-4\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-6.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation cuisine -espace repas\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-6.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-6.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"506\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation cuisine -espace repas\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-decorateur-dinterieur-caen-6\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"31d7d5cc02e4cdb977f2d7fd1267b677\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/cache\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-6.png-nggid03506-ngg0dyn-240x240x100-00f0w010c011r110f110r010t010.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"240\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-5\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-9.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de r\u00e9novation espace ouvert sur salon\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-9.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-9.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"504\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de r\u00e9novation espace ouvert sur salon\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-decorateur-dinterieur-caen-9\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"31d7d5cc02e4cdb977f2d7fd1267b677\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/cache\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-9.png-nggid03504-ngg0dyn-240x240x100-00f0w010c011r110f110r010t010.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"240\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-6\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-1.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation et d\u00e9coration int\u00e9rieure  - Brio D\u00e9cor - Caen\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/Brio-Decor-1.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-1.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"510\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation et d\u00e9coration int\u00e9rieure  - Brio D\u00e9cor - Caen\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-1\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"31d7d5cc02e4cdb977f2d7fd1267b677\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/travaux-cuisine-salle-a-manger-salon\/cache\/Brio-Decor-1.jpg-nggid03510-ngg0dyn-240x240x100-00f0w010c011r110f110r010t010.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"240\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\n\t<br style=\"clear: both\" \/>\n\n\t\t<div class=\"slideshowlink\">\n\t\t<a href='https:\/\/www.briodecor.fr\/renovation-cuisine\/nggallery\/slideshow'>[Montrer sous forme de diaporama]<\/a>\n\t\t\n\t<\/div>\n\t\n\t\t<!-- Pagination -->\n\t\t<div class='ngg-clear'><\/div>\t<\/div>\n\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La cuisine per\u00e7ue autrefois comme une pi\u00e8ce annexe est consid\u00e9r\u00e9e aujourd\u2019hui comme une pi\u00e8ce \u00e0 part enti\u00e8re d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9 et aux exp\u00e9riences culinaires. L&rsquo;espace repas a \u00e9galement toute son importance puisqu&rsquo;il permet de se retrouver en famille ou avec des convives autour d&rsquo;un plat.&nbsp;C\u2019est tout un ensemble d\u2019\u00e9l\u00e9ments \u00e0 prendre en compte afin&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2503,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[73,75,83,81],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2555"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2555"}],"version-history":[{"count":33,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2555\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4389,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2555\/revisions\/4389"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2503"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2555"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2555"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2555"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}