{"id":4049,"date":"2022-12-19T15:32:16","date_gmt":"2022-12-19T14:32:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.briodecor.fr\/?p=4049"},"modified":"2024-04-10T08:48:53","modified_gmt":"2024-04-10T07:48:53","slug":"elementor-4049","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/elementor-4049\/","title":{"rendered":"D\u00e9coration hivernale &#038; Papier peint"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4049\" class=\"elementor elementor-4049\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-416cb6fb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"416cb6fb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-11cc8edd\" data-id=\"11cc8edd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6286600d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6286600d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Le papier peint rentre dans votre int\u00e9rieur pour le personnaliser en mode hivernal.<br \/>Montagne, feuillage, bois\u2026 les motifs et les textures s\u2019emparent de votre espace pour cr\u00e9er un jardin d\u2019hiver.<br \/>Les couleurs froides et apaisantes sont privil\u00e9gi\u00e9es.<\/p><p>Les teintes chaleureuses dans des nuances de jaune, rose ou d\u2019orange ne sont pas en restent et apporteront la touche cocooning \u00e0 votre d\u00e9coration.<\/p><p>Source d\u2019inspiration et de cr\u00e9ativit\u00e9, les rev\u00eatements muraux sont incontournables pour la r\u00e9novation des habitats &amp; locaux professionnels.<\/p>\n<div class=\"ngg-galleryoverview ngg-slideshow\"\n\tid=\"ngg-slideshow-166bf6c29f1aedbf7d6ca8db7710db41-1760526190\"\n\tdata-gallery-id=\"166bf6c29f1aedbf7d6ca8db7710db41\"\n\tstyle=\"max-width: 600px;\n\t\t\tmax-height: 400px;\n\t\t\tdisplay: none;\">\n\n\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-2.png\"\n\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-2.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-2.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"543\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"166bf6c29f1aedbf7d6ca8db7710db41\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='543'\n\t\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-2.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-3.png\"\n\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-3.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-3.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"544\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"166bf6c29f1aedbf7d6ca8db7710db41\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='544'\n\t\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-3.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-4.png\"\n\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-4.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-4.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"545\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"166bf6c29f1aedbf7d6ca8db7710db41\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='545'\n\t\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-4.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-5.png\"\n\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-5.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-5.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"546\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"166bf6c29f1aedbf7d6ca8db7710db41\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='546'\n\t\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-5.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-6.png\"\n\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-6.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-6.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"547\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"166bf6c29f1aedbf7d6ca8db7710db41\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='547'\n\t\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-6.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-7.png\"\n\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-7.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-7.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"548\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"166bf6c29f1aedbf7d6ca8db7710db41\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='548'\n\t\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-7.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-1.png\"\n\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-1.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-1.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"542\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"166bf6c29f1aedbf7d6ca8db7710db41\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='542'\n\t\t\t\ttitle=\"Papier peint et d\u00e9coration int\u00e9rieure - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/papier-peint-hiver\/Brio-Decor-1.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<!-- Thumbnails Link -->\n\t<div class=\"slideshowlink\" style=\"max-width: 600px;\">\n\t\t<a href='https:\/\/www.briodecor.fr\/elementor-4049\/nggallery\/thumbnails'>[Montrer sous forme de vignettes]<\/a>\n\t<\/div>\n\n<p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les papiers peints en mode hiver<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1113,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[73,75,128],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4049"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4049"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4049\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4388,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4049\/revisions\/4388"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1113"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4049"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4049"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4049"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}