{"id":4090,"date":"2023-01-06T09:20:53","date_gmt":"2023-01-06T08:20:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.briodecor.fr\/?p=4090"},"modified":"2024-04-10T08:47:38","modified_gmt":"2024-04-10T07:47:38","slug":"tendance-modernite-une-salle-de-bains-renovee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/tendance-modernite-une-salle-de-bains-renovee\/","title":{"rendered":"Tendance &#038; Modernit\u00e9 &#8211; une salle de bains r\u00e9nov\u00e9e"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4090\" class=\"elementor elementor-4090\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6f6a65ef elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6f6a65ef\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-34b22469\" data-id=\"34b22469\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-194c1c39 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"194c1c39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><em>Travaux de r\u00e9novation dans une maison \u00e0 Caen &#8211; Salle de bains<\/em><\/p><p>Une salle de bains modernis\u00e9e et tendance avec le mariage de tons noir, gris clair et beige. Le carrelage mural aspect bois \u00e0 certains endroits r\u00e9chauffe la pi\u00e8ce.<\/p><p>La salle de bains a une place importante dans notre habitation. Per\u00e7ue comme une pi\u00e8ce \u00e0 part enti\u00e8re d\u00e9di\u00e9e au bien-\u00eatre, il est n\u00e9cessaire qu&rsquo;elle soit bien agenc\u00e9e. Le carrelage y est un \u00e9l\u00e9ment cl\u00e9 de la d\u00e9coration d\u2019int\u00e9rieur. Sa facilit\u00e9 d\u2019entretien et sa robustesse font que ce mat\u00e9riau est tr\u00e8s pris\u00e9 des <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/decoration-interieur\/\">d\u00e9corateurs<\/a>.<\/p><p>On veillera \u00e0 ce que le carrelage soit en ad\u00e9quation avec le projet\u00a0: mat\u00e9riau, classement UPEC* adapt\u00e9, format, couleur en fonction du style que l\u2019on souhaite donner \u00e0 la pi\u00e8ce.<\/p><p>A noter que le format des carreaux joue un r\u00f4le dans l\u2019espace. Les petits carreaux ont tendance \u00e0 r\u00e9tr\u00e9cir une pi\u00e8ce alors que des carreaux 60\u00d760 donneront une dimension plus spacieuse.<\/p><p>Le carrelage imite le b\u00e9ton, le marbre, le parquet, le m\u00e9tal\u2026 tant et si bien qu\u2019il s\u2019adapte \u00e0 toutes les pi\u00e8ces avec des perspectives vari\u00e9es propos\u00e9es par votre carreleur pour vos projets de\u00a0<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/decoration-interieur\/\">d\u00e9coration d\u2019int\u00e9rieur<\/a>.<\/p><p>*\u00a0<em>(Usure, poin\u00e7onnement, pr\u00e9sence d\u2019eau, r\u00e9sistance aux t\u00e2ches et agents chimiques)<\/em><\/p>\n<div class=\"ngg-galleryoverview ngg-slideshow\"\n\tid=\"ngg-slideshow-d048e18b6c2d5ce855cab32e10b97697-718237180\"\n\tdata-gallery-id=\"d048e18b6c2d5ce855cab32e10b97697\"\n\tstyle=\"max-width: 600px;\n\t\t\tmax-height: 400px;\n\t\t\tdisplay: none;\">\n\n\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-3.png\"\n\t\t\ttitle=\"Travaux de r\u00e9novation Caen\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-3.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-3.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"550\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"Travaux de r\u00e9novation Caen\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"d048e18b6c2d5ce855cab32e10b97697\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='550'\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de r\u00e9novation Caen\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-3.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-4.png\"\n\t\t\ttitle=\"Travaux de r\u00e9novation Caen\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-4.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-4.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"549\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"Travaux de r\u00e9novation Caen\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"d048e18b6c2d5ce855cab32e10b97697\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='549'\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de r\u00e9novation Caen\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-4.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-5.png\"\n\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation maison Caen - SDB\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-5.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-5.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"554\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation maison Caen - SDB\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"d048e18b6c2d5ce855cab32e10b97697\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='554'\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation maison Caen - SDB\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-5.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-6.png\"\n\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation maison Caen - SDB\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-6.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-6.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"551\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation maison Caen - SDB\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"d048e18b6c2d5ce855cab32e10b97697\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='551'\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation maison Caen - SDB\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-6.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-2.png\"\n\t\t\ttitle=\"Travaux de carrelage Caen\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-2.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-2.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"553\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"Travaux de carrelage Caen\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"d048e18b6c2d5ce855cab32e10b97697\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='553'\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de carrelage Caen\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-2.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-8.png\"\n\t\t\ttitle=\"Travaux de carrelage Caen\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-8.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-8.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"556\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"Travaux de carrelage Caen\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"d048e18b6c2d5ce855cab32e10b97697\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='556'\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de carrelage Caen\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-8.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-7.png\"\n\t\t\ttitle=\"Travaux de carrelage Caen\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-7.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-7.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"555\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"Travaux de carrelage Caen\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"d048e18b6c2d5ce855cab32e10b97697\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='555'\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de carrelage Caen\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-7.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-1.png\"\n\t\t\ttitle=\"Carrelage et peinture Caen\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-1.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-1.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"552\"\n\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"Carrelage et peinture Caen\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"d048e18b6c2d5ce855cab32e10b97697\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='552'\n\t\t\t\ttitle=\"Carrelage et peinture Caen\"\n\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/salle-de-bains-renov\/Brio-Decor-Salle-de-bains-1.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<!-- Thumbnails Link -->\n\t<div class=\"slideshowlink\" style=\"max-width: 600px;\">\n\t\t<a href='https:\/\/www.briodecor.fr\/tendance-modernite-une-salle-de-bains-renovee\/nggallery\/thumbnails'>[Montrer sous forme de vignettes]<\/a>\n\t<\/div>\n\n<p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Travaux de r\u00e9novation dans une maison \u00e0 Caen &#8211; Salle de bains Une salle de bains modernis\u00e9e et tendance avec le mariage de tons noir, gris clair et beige. Le carrelage mural aspect bois \u00e0 certains endroits r\u00e9chauffe la pi\u00e8ce. La salle de bains a une place importante dans notre habitation. Per\u00e7ue comme une pi\u00e8ce&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4091,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[113,73,85,83],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4090"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4090"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4090\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4385,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4090\/revisions\/4385"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4091"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4090"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4090"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4090"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}