{"id":4122,"date":"2023-07-20T08:05:40","date_gmt":"2023-07-20T07:05:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.briodecor.fr\/?p=4122"},"modified":"2023-07-20T08:12:03","modified_gmt":"2023-07-20T07:12:03","slug":"decoration-interieure-repenser-son-habitat","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/decoration-interieure-repenser-son-habitat\/","title":{"rendered":"D\u00e9coration int\u00e9rieure &#8211; Repenser son habitat"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4122\" class=\"elementor elementor-4122\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5a5c444c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5a5c444c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3747f73\" data-id=\"3747f73\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-341954cb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"341954cb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Brio-Decor-renovation-et-decoration-interieure.png\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-4123\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Brio-Decor-renovation-et-decoration-interieure.png\" alt=\"\" width=\"2000\" height=\"1600\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Brio-Decor-renovation-et-decoration-interieure.png 2000w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Brio-Decor-renovation-et-decoration-interieure-300x240.png 300w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Brio-Decor-renovation-et-decoration-interieure-1024x819.png 1024w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Brio-Decor-renovation-et-decoration-interieure-768x614.png 768w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Brio-Decor-renovation-et-decoration-interieure-1536x1229.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" \/><\/a><\/p>\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p>Repenser la d\u00e9coration, l&rsquo;am\u00e9nagement, permet de r\u00e9investir son int\u00e9rieur et de s\u2019y ressourcer.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p>Les nouveaux modes de vie au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es comme les familles recompos\u00e9es, les colocations, des logements aux espaces r\u00e9duits suite \u00e0 la flamb\u00e9e des prix de l&rsquo;immobilier, le t\u00e9l\u00e9travail conduisent \u00e0 de nouveaux besoins dans l&rsquo;habitat.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p>La r\u00e9novation et la d\u00e9coration impliquent une r\u00e9flexion globale : d\u00e9sencombrement, mobiliers, tissus d\u2019ameublement, luminaires, couleurs\u2026<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\n\n<!-- wp:paragraph -->\n<p>Une harmonie color\u00e9e permet de cr\u00e9er une v\u00e9ritable ambiance dans un int\u00e9rieur et peut rendre chaque pi\u00e8ce unique !<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Repenser la d\u00e9coration, l&rsquo;am\u00e9nagement, permet de r\u00e9investir son int\u00e9rieur et de s\u2019y ressourcer. Les nouveaux modes de vie au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es comme les familles recompos\u00e9es, les colocations, des logements aux espaces r\u00e9duits suite \u00e0 la flamb\u00e9e des prix de l&rsquo;immobilier, le t\u00e9l\u00e9travail conduisent \u00e0 de nouveaux besoins dans l&rsquo;habitat. La r\u00e9novation et la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4133,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[73,81],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4122"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4122"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4122\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4131,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4122\/revisions\/4131"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4133"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4122"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4122"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4122"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}