{"id":4167,"date":"2023-10-02T13:57:46","date_gmt":"2023-10-02T12:57:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.briodecor.fr\/?p=4167"},"modified":"2024-04-10T08:46:28","modified_gmt":"2024-04-10T07:46:28","slug":"locaux-commerciaux-insuffler-du-dynamisme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/locaux-commerciaux-insuffler-du-dynamisme\/","title":{"rendered":"Locaux commerciaux : insuffler du dynamisme"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4167\" class=\"elementor elementor-4167\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-68c392c2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"68c392c2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-574ce6ea\" data-id=\"574ce6ea\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-407fed51 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"407fed51\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<!-- wp:paragraph -->\n<p>Commerces, bars, h\u00f4tels, restaurants, bureaux\u2026 il est temps d\u2019insuffler une dynamique positive \u00e0 vos locaux commerciaux.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Optimiser l\u2019agencement, permet de contribuer au bien-\u00eatre au travail des collaborateurs et am\u00e9liore l\u2019accueil de votre client\u00e8le. Le concept couleur affirme la marque de l\u2019entreprise et, selon certaines \u00e9tudes, peut agir sur l\u2019humeur et la cr\u00e9ativit\u00e9.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Afin d\u2019int\u00e9grer votre mobilier actuel dans votre nouveau projet, nous pouvons le r\u00e9nover\u00a0: comptoir de bar, tables de restaurant, chaises\u2026<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Enseigne publicitaire v\u00e9tuste, lichens, pollution, manque d\u2019entretien\u2026 la r\u00e9fection de la devanture permettra de valoriser votre \u00e9tablissement.<\/p>\n\n<div class=\"ngg-galleryoverview ngg-slideshow\"\n\tid=\"ngg-slideshow-c4a1ecd049c899e004d630c1311c37fc-21007648550\"\n\tdata-gallery-id=\"c4a1ecd049c899e004d630c1311c37fc\"\n\tstyle=\"max-width: 600px;\n\t\t\tmax-height: 400px;\n\t\t\tdisplay: none;\">\n\n\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-1.PNG\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-1.PNG\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Caen-1.PNG\"\n\t\t\tdata-image-id=\"575\"\n\t\t\tdata-title=\"Entreprise de r\u00e9novation \u00e0 Caen 058 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"c4a1ecd049c899e004d630c1311c37fc\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='575'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"Entreprise de r\u00e9novation \u00e0 Caen 058 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-1.PNG\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-2-2.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-2-2.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Caen-2-2.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"574\"\n\t\t\tdata-title=\"D\u00e9coration int\u00e9rieure \u00e0 Caen 064 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"c4a1ecd049c899e004d630c1311c37fc\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='574'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"D\u00e9coration int\u00e9rieure \u00e0 Caen 064 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-2-2.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-4.PNG\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-4.PNG\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Caen-4.PNG\"\n\t\t\tdata-image-id=\"571\"\n\t\t\tdata-title=\"Ravalement de fa\u00e7ade \u00e0 Caen 86 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"c4a1ecd049c899e004d630c1311c37fc\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='571'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"Ravalement de fa\u00e7ade \u00e0 Caen 86 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-4.PNG\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-5.PNG\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-5.PNG\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Caen-5.PNG\"\n\t\t\tdata-image-id=\"573\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation d&#039;int\u00e9rieur \u00e0 Caen 87 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"c4a1ecd049c899e004d630c1311c37fc\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='573'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation d&#039;int\u00e9rieur \u00e0 Caen 87 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-5.PNG\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-renovation-et-decoration-7.PNG\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-renovation-et-decoration-7.PNG\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-et-decoration-7.PNG\"\n\t\t\tdata-image-id=\"576\"\n\t\t\tdata-title=\"D\u00e9coration int\u00e9rieure \u00e0 Caen 063 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"c4a1ecd049c899e004d630c1311c37fc\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='576'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"D\u00e9coration int\u00e9rieure \u00e0 Caen 063 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-renovation-et-decoration-7.PNG\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-6.PNG\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-6.PNG\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Caen-6.PNG\"\n\t\t\tdata-image-id=\"572\"\n\t\t\tdata-title=\"D\u00e9corateur d&#039;int\u00e9rieur \u00e0 Caen 065 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"c4a1ecd049c899e004d630c1311c37fc\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='572'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"D\u00e9corateur d&#039;int\u00e9rieur \u00e0 Caen 065 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/locaux-ciaux\/Brio-Decor-Caen-6.PNG\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<!-- Thumbnails Link -->\n\t<div class=\"slideshowlink\" style=\"max-width: 600px;\">\n\t\t<a href='https:\/\/www.briodecor.fr\/locaux-commerciaux-insuffler-du-dynamisme\/nggallery\/thumbnails'>[Montrer sous forme de vignettes]<\/a>\n\t<\/div>\n\n\n<p>\u00a0<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Commerces, bars, h\u00f4tels, restaurants, bureaux\u2026 il est temps d\u2019insuffler une dynamique positive \u00e0 vos locaux commerciaux. Optimiser l\u2019agencement, permet de contribuer au bien-\u00eatre au travail des collaborateurs et am\u00e9liore l\u2019accueil de votre client\u00e8le. Le concept couleur affirme la marque de l\u2019entreprise et, selon certaines \u00e9tudes, peut agir sur l\u2019humeur et la cr\u00e9ativit\u00e9. Afin d\u2019int\u00e9grer votre&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4147,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[73,81],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4167"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4167"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4167\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4382,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4167\/revisions\/4382"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4147"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4167"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4167"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4167"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}