{"id":4226,"date":"2023-12-21T10:35:35","date_gmt":"2023-12-21T09:35:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.briodecor.fr\/?p=4226"},"modified":"2024-04-10T08:45:27","modified_gmt":"2024-04-10T07:45:27","slug":"4226-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/4226-2\/","title":{"rendered":"D\u00e9co cuisine en bleu &#038; blanc"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4226\" class=\"elementor elementor-4226\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-62fb0d4a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"62fb0d4a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b9c249e\" data-id=\"5b9c249e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6f6ebe12 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6f6ebe12\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Chic et intemporel, le bleu s\u2019invite dans la cuisine pour se marier parfaitement avec le blanc et le bois. Que ce soit en mati\u00e8re de mode ou de d\u00e9coration, cette couleur est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus appr\u00e9ci\u00e9e en Europe. Bleu roi, indigo, turquoise, nocturne\u2026 Les nuances sont tellement nombreuses, que le bleu peut s\u2019adapter \u00e0 toutes les d\u00e9corations int\u00e9rieures.<\/p>\n<div class=\"ngg-galleryoverview ngg-slideshow\"\n\tid=\"ngg-slideshow-9c1ed26317dce07a1c94f527ccff2f6b-4533831500\"\n\tdata-gallery-id=\"9c1ed26317dce07a1c94f527ccff2f6b\"\n\tstyle=\"max-width: 600px;\n\t\t\tmax-height: 400px;\n\t\t\tdisplay: none;\">\n\n\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-1.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-1.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-1.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"580\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation cuisine - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9c1ed26317dce07a1c94f527ccff2f6b\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='580'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation cuisine - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-1.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-2.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-2.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-2.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"581\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation cuisine -  Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9c1ed26317dce07a1c94f527ccff2f6b\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='581'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation cuisine -  Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-2.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-3.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-3.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-3.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"582\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation cuisine - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9c1ed26317dce07a1c94f527ccff2f6b\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='582'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation cuisine - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-3.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-4.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-4.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-4.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"583\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation cuisine - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9c1ed26317dce07a1c94f527ccff2f6b\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='583'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation cuisine - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-4.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-5.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-5.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-5.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"584\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation cuisine - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9c1ed26317dce07a1c94f527ccff2f6b\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='584'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation cuisine - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/cuisine-bleu-et-blanc-1\/Brio-Decor-Travaux-de-renovation-caen-5.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<!-- Thumbnails Link -->\n\t<div class=\"slideshowlink\" style=\"max-width: 600px;\">\n\t\t<a href='https:\/\/www.briodecor.fr\/4226-2\/nggallery\/thumbnails'>[Montrer sous forme de vignettes]<\/a>\n\t<\/div>\n\n<p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chic et intemporel, le bleu s\u2019invite dans la cuisine pour se marier parfaitement avec le blanc et le bois. Que ce soit en mati\u00e8re de mode ou de d\u00e9coration, cette couleur est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus appr\u00e9ci\u00e9e en Europe. Bleu roi, indigo, turquoise, nocturne\u2026 Les nuances sont tellement nombreuses, que le bleu peut s\u2019adapter \u00e0&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4238,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[77,85,74],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4226"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4226"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4226\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4379,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4226\/revisions\/4379"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4238"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4226"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4226"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4226"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}