{"id":4506,"date":"2024-05-30T18:29:53","date_gmt":"2024-05-30T17:29:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.briodecor.fr\/?p=4506"},"modified":"2024-05-30T18:42:48","modified_gmt":"2024-05-30T17:42:48","slug":"elementor-4506","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/elementor-4506\/","title":{"rendered":"R\u00e9novation appartement C\u00f4te Fleurie"},"content":{"rendered":"<p>Cet appartement situ\u00e9 sur le littoral Normand est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la location saisonni\u00e8re. La C\u00f4te Fleurie avec sa campagne verdoyante, ses jardins et ses villas anglo-normandes pr\u00e9sente un cadre propice pour d\u00e9connecter le temps d\u2019un week-end ou d\u2019un s\u00e9jour prolong\u00e9 tout au long de l\u2019ann\u00e9e. L\u2019objectif \u00e9tait de rendre le logement plus agr\u00e9able \u00e0 vivre pour cette nouvelle saison.<\/p>\n<p>Cet appartement F3 est compos\u00e9 d\u2019un salon &#8211; salle \u00e0 manger, cuisine, salle de bains, chambre cabine, chambre parentale avec vue sur mer.<\/p>\n<p>La cuisine de type couloir ferm\u00e9e par deux portes (une c\u00f4t\u00e9 couloir et une c\u00f4t\u00e9 salon) est peu fonctionnelle. Le projet \u00e9tait de moderniser l\u2019ensemble en condamnant les deux portes, d\u2019ouvrir c\u00f4t\u00e9 salle \u00e0 manger et de poser une verri\u00e8re pour la luminosit\u00e9. La salle de bains ancienne \u00e9tait \u00e0 r\u00e9nover compl\u00e8tement avec pour int\u00e9r\u00eat d\u2019actualiser la d\u00e9coration int\u00e9rieure.<\/p>\n<p>Cet habitat a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9 dans sa globalit\u00e9 en ce qui concerne les peintures et le parquet au sol.<\/p>\n<p><em>Suivi de projet par Brio D\u00e9cor. Travaux de plomberie, \u00e9lectricit\u00e9, placopl\u00e2tre, peinture, parquet, carrelage \u2013 fa\u00efence.<\/em><\/p>\n<p><em>Brio D\u00e9cor intervient pour la r\u00e9novation et la d\u00e9coration int\u00e9rieure de l&rsquo;habitat principal et r\u00e9sidence secondaire ainsi que pour les locaux professionnels : restaurants, magasins, h\u00f4telleries, galeries marchandes, bureaux&#8230;<\/em><\/p>\n\n<div class=\"ngg-galleryoverview ngg-slideshow\"\n\tid=\"ngg-slideshow-9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0-3094544230\"\n\tdata-gallery-id=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\"\n\tstyle=\"max-width: 600px;\n\t\t\tmax-height: 400px;\n\t\t\tdisplay: none;\">\n\n\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-3.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-3.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-3.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"652\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 01 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='652'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 01 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-3.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-4.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-4.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-4.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"653\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 02 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='653'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 02 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-4.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-5.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-5.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-5.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"654\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 03 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='654'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 03 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-5.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-6.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-6.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-6.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"645\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 04 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='645'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 04 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-6.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-7.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-7.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-7.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"646\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 05 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='646'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 05 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-7.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen8.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen8.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen8.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"644\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 06 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='644'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 06 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen8.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen-9.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen-9.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen-9.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"643\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 07 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='643'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 07 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen-9.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-10.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-10.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-10.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"655\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 08 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='655'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 08 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-10.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-11.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-11.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-11.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"656\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 09 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='656'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 09 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-11.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-entreprise-de-carrelage-caen-2.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-entreprise-de-carrelage-caen-2.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-entreprise-de-carrelage-caen-2.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"642\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 10 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='642'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 10 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-entreprise-de-carrelage-caen-2.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-carreleur-caen12-1.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-carreleur-caen12-1.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-carreleur-caen12-1.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"650\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 11 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='650'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 11 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-carreleur-caen12-1.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-13.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-13.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-13.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"647\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 12 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='647'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 12 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-13.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-14.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-14.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-14.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"648\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 13 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='648'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 13 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-14.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-revetement-de-sol-caen-15.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-revetement-de-sol-caen-15.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-revetement-de-sol-caen-15.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"649\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 14 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='649'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 14 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-revetement-de-sol-caen-15.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-decoration-dinterieur-caen-1.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-decoration-dinterieur-caen-1.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-decoration-dinterieur-caen-1.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"651\"\n\t\t\tdata-title=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 15 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"9ac9f822c12b5d6da39f24df5945b2f0\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='651'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"R\u00e9novation r\u00e9sidence secondaire 15 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/appt-cote-fleurie-1\/Brio-Decor-decoration-dinterieur-caen-1.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<!-- Thumbnails Link -->\n\t<div class=\"slideshowlink\" style=\"max-width: 600px;\">\n\t\t<a href='https:\/\/www.briodecor.fr\/elementor-4506\/nggallery\/thumbnails'>[Montrer sous forme de vignettes]<\/a>\n\t<\/div>\n\n\n<p>\u00a0<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cet appartement situ\u00e9 sur le littoral Normand est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la location saisonni\u00e8re. La C\u00f4te Fleurie avec sa campagne verdoyante, ses jardins et ses villas anglo-normandes pr\u00e9sente un cadre propice pour d\u00e9connecter le temps d\u2019un week-end ou d\u2019un s\u00e9jour prolong\u00e9 tout au long de l\u2019ann\u00e9e. L\u2019objectif \u00e9tait de rendre le logement plus agr\u00e9able \u00e0 vivre&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4524,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[73,142,143,144,81,145],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4506"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4506"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4506\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4521,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4506\/revisions\/4521"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4524"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4506"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4506"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4506"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}