{"id":4525,"date":"2024-05-30T18:46:46","date_gmt":"2024-05-30T17:46:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.briodecor.fr\/?p=4525"},"modified":"2024-05-30T19:44:42","modified_gmt":"2024-05-30T18:44:42","slug":"brouillon-auto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/brouillon-auto\/","title":{"rendered":"Panoramique &#038; d\u00e9limitation des espaces"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4525\" class=\"elementor elementor-4525\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5eb8b6eb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5eb8b6eb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-129109ec\" data-id=\"129109ec\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-628f7016 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"628f7016\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<!-- wp:paragraph -->\n<p>Sisal panneau digital. Le sisal est un produit naturel et peut pr\u00e9senter certaines irr\u00e9gularit\u00e9s, variations de couleur et texture ce qui lui conf\u00e8re son aspect unique.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Le panoramique en sisal Voli\u00e8re invite la nature dans votre habitat. Offrez-vous un mur v\u00e9g\u00e9tal tout en d\u00e9licatesse avec des trac\u00e9s fins comme dessin\u00e9s \u00e0 la main. Les oiseaux color\u00e9s apportent un joli contraste avec le d\u00e9cor du fond.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Ce rev\u00eatement \u00e9l\u00e9gant s\u2019adapte dans toutes les pi\u00e8ces de la maison. Il est parfait pour ceux qui ne souhaitent pas une d\u00e9coration trop charg\u00e9e mais appr\u00e9cient d\u2019avoir une touche d\u2019originalit\u00e9 dans leur int\u00e9rieur.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Dans ce projet, le rev\u00eatement a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9 dans l\u2019entr\u00e9e \u2013 couloir afin de cr\u00e9er un espace accueillant d\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e du propri\u00e9taire dans l\u2019appartement. Il permet de d\u00e9limiter le salon du coin nuit\u00a0et de donner vie \u00e0 cet espace.\u00a0<\/p>\n\n<div class=\"ngg-galleryoverview ngg-slideshow\"\n\tid=\"ngg-slideshow-a142b64f5cbb26778303bb1f38c3a093-1109569510\"\n\tdata-gallery-id=\"a142b64f5cbb26778303bb1f38c3a093\"\n\tstyle=\"max-width: 600px;\n\t\t\tmax-height: 400px;\n\t\t\tdisplay: none;\">\n\n\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-3.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-3.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-3.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"661\"\n\t\t\tdata-title=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 01 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"a142b64f5cbb26778303bb1f38c3a093\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='661'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 01 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen-3.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"657\"\n\t\t\tdata-title=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 02 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"a142b64f5cbb26778303bb1f38c3a093\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='657'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 02 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-decorateur-dinterieur-caen.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-decoration-maison-caen-2.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-decoration-maison-caen-2.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-decoration-maison-caen-2.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"663\"\n\t\t\tdata-title=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 03 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"a142b64f5cbb26778303bb1f38c3a093\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='663'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 03 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-decoration-maison-caen-2.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-decoration-maison-caen-1.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-decoration-maison-caen-1.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-decoration-maison-caen-1.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"662\"\n\t\t\tdata-title=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 04 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"a142b64f5cbb26778303bb1f38c3a093\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='662'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 04 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-decoration-maison-caen-1.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-5-.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-5-.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-5-.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"658\"\n\t\t\tdata-title=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 05 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"a142b64f5cbb26778303bb1f38c3a093\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='658'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 05 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-5-.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-6-.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-6-.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-6-.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"659\"\n\t\t\tdata-title=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 06 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"a142b64f5cbb26778303bb1f38c3a093\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='659'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 06 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-6-.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-8-.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-8-.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-8-.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"660\"\n\t\t\tdata-title=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 07 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"a142b64f5cbb26778303bb1f38c3a093\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='660'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 07 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-8-.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-9-.png\"\n\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-9-.png\"\n\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-9-.png\"\n\t\t\tdata-image-id=\"664\"\n\t\t\tdata-title=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 08 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\tdata-description=\"\"\n\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"a142b64f5cbb26778303bb1f38c3a093\">\n\n\t\t\t<img data-image-id='664'\n\t\t\t\ttitle=\"\"\n\t\t\t\talt=\"D\u00e9coration d\\&#039;int\u00e9rieur 08 - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/panoramique-delimitation-espace\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-9-.png\"\n\t\t\t\tstyle=\"max-height: 380px;\"\/>\n\t\t<\/a>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<!-- Thumbnails Link -->\n\t<div class=\"slideshowlink\" style=\"max-width: 600px;\">\n\t\t<a href='https:\/\/www.briodecor.fr\/brouillon-auto\/nggallery\/thumbnails'>[Montrer sous forme de vignettes]<\/a>\n\t<\/div>\n\n\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:gallery {\"linkTo\":\"file\"} -->\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped\"><\/figure>\n<!-- \/wp:gallery -->\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sisal panneau digital. Le sisal est un produit naturel et peut pr\u00e9senter certaines irr\u00e9gularit\u00e9s, variations de couleur et texture ce qui lui conf\u00e8re son aspect unique. Le panoramique en sisal Voli\u00e8re invite la nature dans votre habitat. Offrez-vous un mur v\u00e9g\u00e9tal tout en d\u00e9licatesse avec des trac\u00e9s fins comme dessin\u00e9s \u00e0 la main. Les oiseaux&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4554,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[147,73,146],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4525"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4525"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4525\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4552,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4525\/revisions\/4552"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4554"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4525"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4525"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4525"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}