{"id":2091,"date":"2020-05-10T07:14:55","date_gmt":"2020-05-10T06:14:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.briodecor.fr\/?page_id=2091"},"modified":"2024-04-10T09:37:06","modified_gmt":"2024-04-10T08:37:06","slug":"carrelage-a-caen","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/carrelage-a-caen\/","title":{"rendered":"Carrelage"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2091\" class=\"elementor elementor-2091\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-779e778d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"779e778d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2659e0a1\" data-id=\"2659e0a1\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1daff8b5 elementor-arrows-position-inside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"1daff8b5\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;arrows&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;no&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;slide&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper-container\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 sur 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/carrelage-caen-rotated-pdqif93myrj2shujxonsfvkw6g2b63i4w2q6ofchpc.jpg\" alt=\"carrelage caen\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 sur 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/IMG_2032-pdqigbn0qyzu0iakonbhs3usj8scxor4pdh3crrcm8.jpg\" alt=\"IMG_2032\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 sur 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/carrelage-aspect-parquet-01-scaled-pdqidz1jnvs0zlpgemr2jp7b2kdboxfadqre5v8s68.jpg\" alt=\"carrelage aspect parquet 01\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"4 sur 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/carrelage-caen-6043-rotated-pdqi76niayhh4zkg1p42jevgmdtw3mh2s555dxb540.jpg\" alt=\"carrelage caen 6043\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"5 sur 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/travaux-renovation-caen-156-pdqifqykkm7ix34m1edp992ngrma8ch1aj4esom0f4.jpg\" alt=\"travaux renovation caen 156\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-left\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3e7bfc63\" data-id=\"3e7bfc63\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5a6bef47 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5a6bef47\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Entreprise de carrelage \u00e0 Caen<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-862bb39 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"862bb39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Brio D\u00e9cor intervient en\u00a0<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/travaux-de-renovation-a-caen\/\">travaux de r\u00e9novation<\/a>\u00a0pour la pose de fa\u00efence et\u00a0<a href=\"https:\/\/fr.calameo.com\/read\/001788429b5d9e789b845\">carrelage \u00e0 Caen<\/a>\u00a0aupr\u00e8s des particuliers pour l&rsquo;habitat et des professionnels tels que boutiques, h\u00f4telleries, restaurants, bureaux\u2026<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1846d535 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1846d535\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5b6478cb\" data-id=\"5b6478cb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1c054aaa elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1c054aaa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"pl-2091\" class=\"panel-layout\"><div id=\"pg-2091-0\" class=\"panel-grid panel-no-style\"><div id=\"pgc-2091-0-0\" class=\"panel-grid-cell\" data-weight=\"1\"><div id=\"panel-2091-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" data-style=\"{\"><div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"><div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\"><h2>Travaux de carrelage<\/h2><p>Carrelage en gr\u00e8s (gr\u00e8s \u00e9maill\u00e9s, gr\u00e8s c\u00e9rames \u00e9maill\u00e9s, gr\u00e8s c\u00e9rames pleine masse), carrelage en pierre naturelle, le marbre, le granit, la mosa\u00efque, fa\u00efence, plaquette de parement\u2026 le choix est vaste pour r\u00e9nover et embellir nos espaces.<\/p><p>Pl\u00e9biscit\u00e9 pour sa long\u00e9vit\u00e9 et son entretien facile, il doit \u00eatre adapt\u00e9 \u00e0 la surface sur laquelle il sera pos\u00e9 afin de r\u00e9sister dans le temps (Usure, capillarit\u00e9, travail de la structure.) La pose droite et la pose en diagonale sont les plus courantes. La pose en chevron est devenue tr\u00e8s actuelle avec le carrelage aspect bois.<\/p><p>Que ce soit en int\u00e9rieur ou en ext\u00e9rieur, sur les murs ou les sols, les mat\u00e9riaux de carrelage offrent toujours plus de choix, de design et de qualit\u00e9 permettant ainsi de cr\u00e9er une d\u00e9coration sur mesure.<\/p><p><a href=\"http:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/illustration-carrelage.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2189\" src=\"http:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/illustration-carrelage.jpg\" alt=\"\" width=\"682\" height=\"316\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/illustration-carrelage.jpg 1346w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/illustration-carrelage-300x139.jpg 300w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/illustration-carrelage-768x356.jpg 768w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/illustration-carrelage-1024x475.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 682px) 100vw, 682px\" \/><\/a><\/p><p>Les fournisseurs que nous avons s\u00e9lectionn\u00e9 permettent de proposer un large choix de produits de qualit\u00e9 comme par exemple Refin, Cerdisa, Marazzi, Weber\u2026<\/p><p><em>Brio D\u00e9cor vous propose aussi la pose de <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/revetement-de-sol-a-caen\/\">rev\u00eatement de sol<\/a> (pvc, moquette et parquet).<\/em><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4024c77b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4024c77b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">L'\u00e9volution du carrelage<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5b9606f7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5b9606f7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-136af635\" data-id=\"136af635\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-13fce60c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"13fce60c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong><u>Un peu d\u2019histoire\u2026<\/u><\/strong><\/p><p>Le carrelage fait son apparition d\u00e8s l\u2019Antiquit\u00e9 avec des carreaux d\u2019argile cuite pour paver les sols.<\/p><p>Les anciennes civilisations telles que celles de M\u00e9sopotamie, d\u2019Egypte, d\u2019Afrique, de Perse ou de Chine ont utilis\u00e9 la c\u00e9ramique.<\/p><p>Les Romains ont particip\u00e9 fortement au d\u00e9veloppement de la mosa\u00efque par leur utilisation principalement d\u00e9corative. Ils r\u00e9aliseront des d\u00e9cors vari\u00e9s d\u2019un grand raffinement pour orner les villas et de nombreux monuments.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-263eb906\" data-id=\"263eb906\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d148a6b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5d148a6b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Avec l\u2019apparition de la fa\u00efence, la technique va s\u2019\u00e9tendre dans le monde au cours de la Renaissance et sera utilis\u00e9 par des artisans italiens et flamands qui porteront ce savoir-faire \u00e0 son apog\u00e9e.<\/p><p>Avec la r\u00e9volution industrielle du 19\u00e8me si\u00e8cle, le carrelage n\u2019en finit pas d\u2019\u00e9voluer. Vers 1850, le carreau ciment est invent\u00e9 dans le sud de la France en Ard\u00e8che par un entrepreneur de travaux publics. Cette invention conna\u00eet un v\u00e9ritable succ\u00e8s.<\/p><p>Enfin, au 20\u00e8me si\u00e8cle, c\u2019est l\u2019expansion de la fabrication du carrelage sous toutes ses formes : fa\u00efence, gr\u00e8s \u00e9maill\u00e9, gr\u00e8s brut, terre cuite\u2026<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-29119d5e\" data-id=\"29119d5e\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1f7e3b0d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1f7e3b0d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>R\u00e9put\u00e9 pour son entretien facile, sa r\u00e9sistance, son imperm\u00e9abilit\u00e9 \u00e0 l\u2019eau mais pr\u00e9sentant un aspect \u00ab\u00a0froid\u00a0\u00bb\u00a0; ce mat\u00e9riau sera adopt\u00e9 avant les ann\u00e9es 1990, principalement pour la salle de bains, les toilettes, la cuisine et les lieux \u00e0 fort passage.<\/p><p>Cependant, son \u00e9volution a perdur\u00e9 faisant de celui-ci un mat\u00e9riau de plus en plus performant et esth\u00e9tique tr\u00e8s pris\u00e9 des <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/decoration\/\">d\u00e9corateurs<\/a>. Cam\u00e9l\u00e9on, il peut prendre des allures de parquet, adopter le c\u00f4t\u00e9 brut d\u2019un b\u00e9ton, pr\u00e9senter un effet m\u00e9tallis\u00e9, rendre un effet pierre\u2026 tant et si bien qu\u2019aujourd\u2019hui ce produit est devenu un mat\u00e9riau de d\u00e9coration \u00e0 part enti\u00e8re, s\u2019adapte \u00e0 toutes les pi\u00e8ces, avec de multiples perspectives propos\u00e9es par votre carreleur pour vos projets de <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/decoration\/\">r\u00e9novation d&rsquo;int\u00e9rieur<\/a>.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f2a19ff elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f2a19ff\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9df4283\" data-id=\"9df4283\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a6f262f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a6f262f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><em>\u00ab\u00a0De plus, les salles de bains et les cuisines per\u00e7ues autrefois comme des pi\u00e8ces annexes sont consid\u00e9r\u00e9es aujourd\u2019hui comme des pi\u00e8ces \u00e0 part enti\u00e8re d\u00e9di\u00e9es au bien-\u00eatre pour la salle de bains, \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9 et aux exp\u00e9riences culinaires pour la cuisine. Le carrelage y est consid\u00e9r\u00e9 comme un \u00e9l\u00e9ment important de la d\u00e9coration d&rsquo;int\u00e9rieur.\u00a0\u00bb<br><\/em><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entreprise de carrelage \u00e0 Caen Brio D\u00e9cor intervient en\u00a0travaux de r\u00e9novation\u00a0pour la pose de fa\u00efence et\u00a0carrelage \u00e0 Caen\u00a0aupr\u00e8s des particuliers pour l&rsquo;habitat et des professionnels tels que boutiques, h\u00f4telleries, restaurants, bureaux\u2026 Travaux de carrelage Carrelage en gr\u00e8s (gr\u00e8s \u00e9maill\u00e9s, gr\u00e8s c\u00e9rames \u00e9maill\u00e9s, gr\u00e8s c\u00e9rames pleine masse), carrelage en pierre naturelle, le marbre, le granit, la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2091"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2091"}],"version-history":[{"count":54,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2091\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4422,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2091\/revisions\/4422"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2091"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}