{"id":21,"date":"2015-06-29T09:26:09","date_gmt":"2015-06-29T08:26:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.briodecor.fr\/?page_id=21"},"modified":"2023-12-21T10:12:00","modified_gmt":"2023-12-21T09:12:00","slug":"decoration-interieur","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/decoration-interieur\/","title":{"rendered":"D\u00e9coration d&rsquo;int\u00e9rieur"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"21\" class=\"elementor elementor-21\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-473431d9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"473431d9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-45f0f731\" data-id=\"45f0f731\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-72e89d89 elementor-arrows-position-inside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"72e89d89\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;arrows&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;no&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;slide&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper-container\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 sur 6\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/perspective-profondeur-chien-gris-pr4m3jdmwphsfirhqrw8qowzpf9omd7gu5wnirsz34.png\" alt=\"perspective-profondeur-chien-gris\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 sur 6\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/De\u0301coration-dinte\u0301rieur-9-1-scaled-pds7ngmtgkxcdk40wgsphnhwqnspe627xwckjn56lc.jpg\" alt=\"De\u0301coration d&#039;inte\u0301rieur 9\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 sur 6\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/IMG_21392-scaled-pdqgxdylbjsjgy39gwgg1ywyojk32invtgvhml7o9s.jpg\" alt=\"IMG_21392\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"4 sur 6\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Illustration-1-Mur-bleu-bureau-ozzvpaj56devcb28qrr3vkzkwyahqdcugyj7oing68.jpg\" alt=\"Illustration - Mur bleu bureau - Brio D\u00e9cor\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"5 sur 6\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/De\u0301co-dinte\u0301rieur-1-1-pds7ly46g6upo6b7qt8ch196ab9ezq1seeieple0m8.jpg\" alt=\"De\u0301co d&#039;inte\u0301rieur 1\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"6 sur 6\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/De\u0301coration-dinte\u0301rieur-10-1-pds7o52me9usrf4ixrd0ahbw6og8yar8p9b70u4y3k.jpg\" alt=\"De\u0301coration d&#039;inte\u0301rieur 10\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-left\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-dbf090f\" data-id=\"dbf090f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a12ac0d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4a12ac0d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Entreprise de d\u00e9coration d'int\u00e9rieur \u00e0 Caen\u200b<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-67e8b50b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"67e8b50b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Vous \u00e9prouvez le besoin d\u2019avoir des conseils et des suggestions pour recr\u00e9er et r\u00e9nover votre espace de vie ou am\u00e9liorer et redynamiser votre cadre de travail ?<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4d19d496 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4d19d496\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4dd95e3a\" data-id=\"4dd95e3a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5a73b0ea elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5a73b0ea\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"pl-21\" class=\"panel-layout\"><div id=\"pg-21-0\" class=\"panel-grid panel-no-style\"><div id=\"pgc-21-0-0\" class=\"panel-grid-cell\" data-weight=\"1\"><div id=\"panel-21-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" data-style=\"{\"><div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"><div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\"><p><a href=\"https:\/\/fr.calameo.com\/read\/001788429642dbba7e90c\">D\u00e9corateur d&rsquo;int\u00e9rieur<\/a>, intervenant en <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/travaux-de-renovation-a-caen\/\">travaux de r\u00e9novation \u00e0 Caen<\/a> dans le Calvados, nous proposons \u00e0 notre client\u00e8le la r\u00e9alisation de leurs travaux. Pour les particuliers d&rsquo;une part dans le cadre de la r\u00e9novation d&rsquo;appartements, de maisons, de r\u00e9sidences secondaires, g\u00eetes&#8230; et d&rsquo;autre part pour des professionnels tels que boutiques, h\u00f4telleries, restaurants, bureaux&#8230;<\/p><p>Notre charg\u00e9 d\u2019\u00e9tudes form\u00e9 en d\u00e9coration et valorisation immobili\u00e8re (H.S.P. 92) \u00e9tablira avec vous une \u00e9tude personnalis\u00e9e avec \u00e9ventuellement plusieurs options au choix pour tenir compte de votre budget et de vos envies.<\/p><p>Que ce soit un projet simple ou plus \u00e9labor\u00e9, avec des besoins dans des <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/tous-corps-d-etat-complementaires\/\">domaines compl\u00e9mentaires<\/a> comme la menuiserie, tapisserie d&rsquo;ameublement, voilage, mobilier de cuisine&#8230;nous coordonnons votre projet d\u00e9coratif.<\/p><h2>Travaux de d\u00e9coration int\u00e9rieure<\/h2><hr \/><p style=\"text-align: justify;\"><strong><u>R\u00e9novation de votre mobilier<\/u><\/strong><\/p><p style=\"text-align: justify;\"><strong>Meubles de cuisine, comptoir de bar, tables de restaurant&#8230; Brio D\u00e9cor vous propose de r\u00e9nover votre <a href=\"\/decoration\/\">mobilier<\/a><a href=\"\/decoration\/\">\u00a0<\/a>sur place ou dans\u00a0son atelier.<\/strong><\/p><blockquote><p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00a0\u00ab Vos meubles ne s&rsquo;accordent plus \u00e0 votre nouvelle d\u00e9coration ? Il est parfois difficile de s&rsquo;en s\u00e9parer. Nous vous proposons de peindre votre mobilier.<br \/>Peindre un meuble en blanc pour plus de luminosit\u00e9, changer les poign\u00e9es\u00a0d\u2019une commode pour lui donner une touche de modernit\u00e9, redonner\u00a0de l\u2019\u00e9clat, patiner, appliquer une couleur&#8230; <\/em><em>pour parfaire l&rsquo;ambiance de votre int\u00e9rieur. \u00bb<\/em><\/p><\/blockquote><p><strong>\u2022\u00a0<\/strong><u>Service +<\/u>\u00a0: Installation de petits mobiliers (tableaux, lustres, \u00e9tag\u00e8res\u2026) sur demande<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2bb21631 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2bb21631\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-39a82cf\" data-id=\"39a82cf\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3d2dc0e6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3d2dc0e6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Concept couleur & Agencement<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-101d9a56 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"101d9a56\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>La couleur permet de concevoir une v\u00e9ritable ambiance dans un int\u00e9rieur et peut compl\u00e8tement transformer une pi\u00e8ce.\u00a0 Avant de se lancer, il faudra tenir compte de l\u2019exposition, de la fonction de la pi\u00e8ce (cuisine, bureau, salon\u2026) et du mobilier qui sera entrepos\u00e9. <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/peinture\/\">Peinture<\/a> des murs, rev\u00eatement mural, <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/carrelage\/\">carrelage<\/a>, mobilier, rideaux, tissus de coussins\u2026 C\u2019est tout un ensemble d\u2019\u00e9l\u00e9ments \u00e0 reconsid\u00e9rer afin de cr\u00e9er une harmonie color\u00e9e adapt\u00e9e.<\/p><p>Pour les entreprises, le d\u00e9veloppement du concept couleur dans l\u2019espace permet d\u2019affirmer l\u2019image et le dynamisme de celle-ci. Enfin, optimiser l\u2019agencement permet d\u2019am\u00e9liorer le poste de ses collaborateurs et contribue au bien-\u00eatre au travail.<\/p><p>Parce que votre int\u00e9rieur r\u00e9v\u00e8le votre personnalit\u00e9 ou la marque professionnelle, nous sommes \u00e0 votre \u00e9coute pour vous proposer les couleurs et mati\u00e8res pour r\u00e9nover, d\u00e9corer et mettre en valeur vos espaces.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-543c3f1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"543c3f1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7be227c\" data-id=\"7be227c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-90e7ffc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"90e7ffc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"pl-21\" class=\"panel-layout\"><div id=\"pg-21-0\" class=\"panel-grid panel-no-style\"><div id=\"pgc-21-0-0\" class=\"panel-grid-cell\" data-weight=\"1\"><div id=\"panel-21-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" data-style=\"{\"><div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"><div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\"><p>Retrouvez toute notre actualit\u00e9 sur notre blog : Brio D\u00e9cor D\u00e9coration<\/p><div style=\"text-align: center;\"><div>\u00a0<\/div><\/div><p><iframe src=\"\/\/v.calameo.com\/library\/?type=subscription&amp;id=1795561&amp;rows=1&amp;sortBy=latestPublished&amp;theme=wood&amp;bgColor=&amp;thumbSize=large&amp;showTitle=true&amp;showShadow=true&amp;showGloss=true&amp;showInfo=account&amp;linkTo=view&amp;linkTarget=_blank\" width=\"100%\" height=\"240\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pr\u00e9c\u00e9dent Suivant Entreprise de d\u00e9coration d&rsquo;int\u00e9rieur \u00e0 Caen\u200b Vous \u00e9prouvez le besoin d\u2019avoir des conseils et des suggestions pour recr\u00e9er et r\u00e9nover votre espace de vie ou am\u00e9liorer et redynamiser votre cadre de travail ? D\u00e9corateur d&rsquo;int\u00e9rieur, intervenant en travaux de r\u00e9novation \u00e0 Caen dans le Calvados, nous proposons \u00e0 notre client\u00e8le la r\u00e9alisation de&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":927,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21"}],"version-history":[{"count":127,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4201,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21\/revisions\/4201"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/927"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}