{"id":28,"date":"2015-06-29T09:33:18","date_gmt":"2015-06-29T08:33:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.briodecor.fr\/?page_id=28"},"modified":"2021-09-14T15:03:19","modified_gmt":"2021-09-14T14:03:19","slug":"galerie-photos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/galerie-photos\/","title":{"rendered":"Galerie photos"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-28\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-28-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-28-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-28-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><!-- default-view.php -->\n<div\n\tclass=\"ngg-galleryoverview default-view \n\t ngg-ajax-pagination-none\t\"\n\tid=\"ngg-gallery-03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576-1\">\n\n\t\t<!-- Thumbnails -->\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-0\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-6-.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de rev\u00eatement mural - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-6-.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-6-.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"628\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de rev\u00eatement mural - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-6\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-6-.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-1\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-7.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation &amp; D\u00e9coration int\u00e9rieure \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-7.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-7.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"475\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio-Decor-7\"\n\t\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation &amp; D\u00e9coration int\u00e9rieure \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-7\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio-Decor-7\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio-Decor-7\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-7.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-2\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/carrelage-caen.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation sanitaires - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/carrelage-caen.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_carrelage-caen.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"512\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio Decor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation sanitaires - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"carrelage-caen-1276\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio Decor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio Decor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_carrelage-caen.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-3\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen8.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation d&#039;int\u00e9rieur caen\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen8.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen8.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"636\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation d&#039;int\u00e9rieur caen\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-entreprise-de-peinture-caen8\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen8.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-4\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-10.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de rev\u00eatement mural - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-10.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-10.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"627\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de rev\u00eatement mural - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-10\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-10.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-5\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-renovation-interieure-caen-3-rotated.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de r\u00e9novation  - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-renovation-interieure-caen-3-rotated.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-interieure-caen-3-rotated.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"588\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de r\u00e9novation  - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-renovation-interieure-caen-3-rotated\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-interieure-caen-3-rotated.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-6\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/travaux-renovation-caen.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation salle de restaurant - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/travaux-renovation-caen.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_travaux-renovation-caen.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"516\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation salle de restaurant - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"travaux-renovation-caen\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_travaux-renovation-caen.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-7\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Travaux-maison-caen.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Travaux-maison-caen.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Travaux-maison-caen.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"517\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"travaux-maison-caen\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Travaux-maison-caen.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-8\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/1-Cuisine-apres-tvx-brio-decor-rotated.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de r\u00e9novation \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/1-Cuisine-apres-tvx-brio-decor-rotated.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_1-Cuisine-apres-tvx-brio-decor-rotated.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"519\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de r\u00e9novation \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"1-cuisine-apres-tvx-brio-decor-rotated\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_1-Cuisine-apres-tvx-brio-decor-rotated.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-9\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/2-SDB-apres-tvx-brio-decor-scaled.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux maison \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/2-SDB-apres-tvx-brio-decor-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_2-SDB-apres-tvx-brio-decor-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"520\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux maison \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"2-sdb-apres-tvx-brio-decor-scaled\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_2-SDB-apres-tvx-brio-decor-scaled.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-10\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-5.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation &amp; D\u00e9coration int\u00e9rieure \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-5.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-5.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"474\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio-Decor-5\"\n\t\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation &amp; D\u00e9coration int\u00e9rieure \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-5\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio-Decor-5\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio-Decor-5\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-5.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-11\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-reprise-carrelage-en-carreaux-casses.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Reprise carrelage carreaux cass\u00e9s - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-reprise-carrelage-en-carreaux-casses.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-reprise-carrelage-en-carreaux-casses.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"590\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Reprise carrelage carreaux cass\u00e9s - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-reprise-carrelage-en-carreaux-casses\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-reprise-carrelage-en-carreaux-casses.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-12\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/IMG_71472-scaled.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/IMG_71472-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_IMG_71472-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"578\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"img_71472-scaled\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_IMG_71472-scaled.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-13\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/IMG_7148-scaled.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/IMG_7148-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_IMG_7148-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"577\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"img_7148-scaled\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_IMG_7148-scaled.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-14\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Entreprise-peinture-caen-3-scaled.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de peinture \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Entreprise-peinture-caen-3-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Entreprise-peinture-caen-3-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"565\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de peinture \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"entreprise-peinture-caen-3-scaled\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Entreprise-peinture-caen-3-scaled.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-15\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Entreprise-peinture-caen-2-scaled.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de peinture \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Entreprise-peinture-caen-2-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Entreprise-peinture-caen-2-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"564\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de peinture \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"entreprise-peinture-caen-2-scaled\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Entreprise-peinture-caen-2-scaled.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-16\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-revetement-de-sol-caen-15.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"Rev\u00eatement de sol - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-revetement-de-sol-caen-15.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-revetement-de-sol-caen-15.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"641\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Rev\u00eatement de sol - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-revetement-de-sol-caen-15\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-revetement-de-sol-caen-15.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-17\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-travaux-de-peinture-caen-1.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de r\u00e9novation en Normandie - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-travaux-de-peinture-caen-1.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-travaux-de-peinture-caen-1.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"591\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de r\u00e9novation en Normandie - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-travaux-de-peinture-caen-1\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-travaux-de-peinture-caen-1.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-18\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"Entreprise de peinture - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"630\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Entreprise de peinture - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-entreprise-de-peinture-caen-3\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-19\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-Salle-de-bains-2.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-Salle-de-bains-2.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-2.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"558\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-salle-de-bains-2\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-2.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-20\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-4728-scaled.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"D\u00e9corateur d&#039;int\u00e9rieur \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-4728-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-4728-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"527\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio Decor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"D\u00e9corateur d&#039;int\u00e9rieur \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-4728-scaled\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio Decor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio Decor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-4728-scaled.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-21\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/IMG_1129.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/IMG_1129.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_IMG_1129.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"528\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"img_1129\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_IMG_1129.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-22\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/IMG_2030.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation maison \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/IMG_2030.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_IMG_2030.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"529\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation maison \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"img_2030\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_IMG_2030.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-23\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-7.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"Pose de verri\u00e8re - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-7.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-7.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"638\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Pose de verri\u00e8re - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-renovation-dinterieur-caen-7\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-7.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-24\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-6.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation d&#039;int\u00e9rieur caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-6.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-6.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"637\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation d&#039;int\u00e9rieur caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-renovation-dinterieur-caen-6\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-dinterieur-caen-6.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-25\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-8-.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"D\u00e9coration d&#039;int\u00e9rieur - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-8-.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-8-.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"629\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"D\u00e9coration d&#039;int\u00e9rieur - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-8\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-travaux-de-decoration-interieure-caen-8-.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-26\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/IMG_5344-scaled.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Entreprise de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/IMG_5344-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_IMG_5344-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"533\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Entreprise de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"img_5344-scaled\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_IMG_5344-scaled.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-27\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-Salle-de-bains-1.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation maison \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-Salle-de-bains-1.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-1.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"557\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation maison \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-salle-de-bains-1\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-1.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-28\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-4727-scaled.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"D\u00e9coration d&#039;int\u00e9rieur \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-4727-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-4727-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"526\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio Decor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"D\u00e9coration d&#039;int\u00e9rieur \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-4727-scaled\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio Decor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio Decor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-4727-scaled.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-29\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-Salle-de-bains-5.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de r\u00e9novation \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-Salle-de-bains-5.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-5.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"559\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de r\u00e9novation \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-salle-de-bains-5\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-5.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-30\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-Salle-de-bains-6.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-Salle-de-bains-6.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-6.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"560\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de carrelage \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-salle-de-bains-6\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-Salle-de-bains-6.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-31\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-4666-scaled.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de papier peint \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-4666-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-4666-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"525\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de papier peint \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-4666-scaled\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-4666-scaled.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-32\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen-9.png\"\n\t\t\t\ttitle=\"Entreprise de peinture caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen-9.png\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen-9.png\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"635\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Entreprise de peinture caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-entreprise-de-peinture-caen-9\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-entreprise-de-peinture-caen-9.png\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-33\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/3-Chambre-attenante-SDB-brio-decor-scaled.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Travaux de papier peint \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/3-Chambre-attenante-SDB-brio-decor-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_3-Chambre-attenante-SDB-brio-decor-scaled.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"521\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Travaux de papier peint \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"3-chambre-attenante-sdb-brio-decor-scaled\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_3-Chambre-attenante-SDB-brio-decor-scaled.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-34\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-renovation-interieure-caen-4-rotated.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9novation d&#039;int\u00e9rieur - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-renovation-interieure-caen-4-rotated.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-interieure-caen-4-rotated.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"589\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-description=\"R\u00e9novation d&#039;int\u00e9rieur - Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-renovation-interieure-caen-4-rotated\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-renovation-interieure-caen-4-rotated.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"ngg-image-35\" class=\"ngg-gallery-thumbnail-box \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\" \n\t\t\t>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"ngg-gallery-thumbnail\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-4.jpg\"\n\t\t\t\ttitle=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/Brio-Decor-4.jpg\"\n\t\t\t\tdata-thumbnail=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-4.jpg\"\n\t\t\t\tdata-image-id=\"472\"\n\t\t\t\tdata-title=\"Brio-Decor-4\"\n\t\t\t\tdata-description=\"Brio D\u00e9cor\"\n\t\t\t\tdata-image-slug=\"brio-decor-4\"\n\t\t\t\tclass=\"ngg-fancybox\" rel=\"03382ca62fc58a634c6f05c0584ad576\">\n\t\t\t\t<img\n\t\t\t\t\ttitle=\"Brio-Decor-4\"\n\t\t\t\t\talt=\"Brio-Decor-4\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/gallery\/galerie-photos\/thumbs\/thumbs_Brio-Decor-4.jpg\"\n\t\t\t\t\twidth=\"240\"\n\t\t\t\t\theight=\"160\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"max-width:100%;\"\n\t\t\t\t\/>\n\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div> \n\t\t\t\n\t\n\t<br style=\"clear: both\" \/>\n\n\t\t<div class=\"slideshowlink\">\n\t\t<a href='https:\/\/www.briodecor.fr\/galerie-photos\/nggallery\/slideshow'>&#091;Montrer sous forme de diaporama&#093;<\/a>\n\t\t\n\t<\/div>\n\t\n\t\t<!-- Pagination -->\n\t\t<div class='ngg-navigation'><span class='current'>1<\/span>\n<a class='page-numbers' data-pageid='2' href='https:\/\/www.briodecor.fr\/galerie-photos\/nggallery\/page\/2'>2<\/a>\n<span class='ellipsis'>...<\/span>\n<a class='page-numbers' data-pageid='6' href='https:\/\/www.briodecor.fr\/galerie-photos\/nggallery\/page\/6'>6<\/a>\n<a class='prev' href='https:\/\/www.briodecor.fr\/galerie-photos\/nggallery\/page\/2' data-pageid=2>&#9658;<\/a><\/div>\t<\/div>\nD\u00e9couvrez d'autres photos dans notre album <a href=\"http:\/\/www.briodecor-albums.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">brio decor r\u00e9novation<\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0\u00bb order_by=\u00a0\u00bbsortorder\u00a0\u00bb order_direction=\u00a0\u00bbASC\u00a0\u00bb returns=\u00a0\u00bbincluded\u00a0\u00bb maximum_entity_count=\u00a0\u00bb500&Prime;]D\u00e9couvrez d&rsquo;autres photos dans notre album brio decor r\u00e9novation<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3020,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28\/revisions\/3020"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}