{"id":284,"date":"2015-09-14T14:14:04","date_gmt":"2015-09-14T13:14:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.briodecor.fr\/?page_id=284"},"modified":"2023-12-21T10:14:00","modified_gmt":"2023-12-21T09:14:00","slug":"ravalement-de-facade-caen","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/ravalement-de-facade-caen\/","title":{"rendered":"Ravalement de fa\u00e7ade"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"284\" class=\"elementor elementor-284\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-299e957b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"299e957b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-58a941df\" data-id=\"58a941df\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-45f862a7 elementor-arrows-position-inside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"45f862a7\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;arrows&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;no&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;slide&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper-container\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 sur 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Habitat-4-rotated-pr4lx6yuryt429z9sj5wesjzcsjhnx0oyrdnwj7n34.jpg\" alt=\"Habitat (4)\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 sur 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/peinture-fac\u0327ade-caen-024-1-pdqid4ypl6muo2x5a9r0bwsk28hkum3vllvut0hdpc.jpg\" alt=\"peinture fac\u0327ade caen 024\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 sur 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/IMG_2083-pdqiwxgdhlq74i67ptq7twzycaxsx6oezkdwkr4yow.jpg\" alt=\"IMG_2083\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"4 sur 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/ravalement-fa\u00e7ade-079-ozzvu0nxjdvrpq745bakww20fozxfl49gcm3jln6w0.jpg\" alt=\"ravalement fa\u00e7ade 079\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"5 sur 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Fac\u0327ade-caen-258-1-scaled-pdqidg8rv72ajegrgemj5ty36uxzezcnn5pokc0nmo.jpg\" alt=\"Fac\u0327ade caen 258\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-left\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4bfa5d71\" data-id=\"4bfa5d71\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-250e697 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"250e697\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Entreprise de ravalement de fa\u00e7ade \u00e0 Caen<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-511cba59 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"511cba59\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Brio D\u00e9cor intervient en\u00a0<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/travaux-de-renovation-a-caen\/\">travaux de r\u00e9novation<\/a>,\u00a0notamment en\u00a0<a href=\"https:\/\/www.decoration-interieure-caen.com\/-43\">ravalement de fa\u00e7ade \u00e0 Caen<\/a>, aupr\u00e8s des particuliers pour la r\u00e9novation de l&rsquo;habitat et des professionnels tels que boutiques, restaurants, concessionnaires automobiles\u2026<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4d762710 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4d762710\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-22e3ab6c\" data-id=\"22e3ab6c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21f01126 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21f01126\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"pl-284\" class=\"panel-layout\"><div id=\"pg-284-0\" class=\"panel-grid panel-no-style\"><div id=\"pgc-284-0-0\" class=\"panel-grid-cell\" data-weight=\"1\"><div id=\"panel-284-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" data-style=\"{\"><div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"><div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\"><p style=\"text-align: justify;\">Vieillissement de l\u2019habitat, pollution, manque d\u2019entretien, s\u00e9cheresse, humidit\u00e9, vent du bord de mer, enseigne publicitaire v\u00e9tuste, nos fa\u00e7ades sont parfois soumises aux difficiles \u00e9preuves du temps.<\/p><p style=\"text-align: justify;\">Brio D\u00e9cor intervient sur tous les \u00e9l\u00e9ments ext\u00e9rieurs : fa\u00e7ades, pignons, balcons, volets, portails&#8230; et vous propose les prestations suivantes\u00a0:<\/p><ul><li style=\"text-align: justify;\">Reprise de ma\u00e7onnerie<\/li><li style=\"text-align: justify;\">D\u00e9capage<\/li><li style=\"text-align: justify;\">Syst\u00e8mes d&rsquo;imperm\u00e9abilit\u00e9<\/li><li style=\"text-align: justify;\">Rev\u00eatement semi-\u00e9pais<\/li><li style=\"text-align: justify;\">Peinture min\u00e9rale<\/li><\/ul><p style=\"text-align: justify;\">Pour \u00e9viter une d\u00e9t\u00e9rioration importante des murs, il est indispensable de faire appel \u00e0 un professionnel et de choisir des produits de qualit\u00e9 pour effectuer le ravalement.<\/p><p style=\"text-align: justify;\">Brio D\u00e9cor identifiera au pr\u00e9alable les diff\u00e9rentes op\u00e9rations utiles \u00e0 effectuer sur le support : nettoyage, enduit, r\u00e9paration fissure, produit d\u2019imperm\u00e9abilisation&#8230;<\/p><p style=\"text-align: justify;\">Il faudra prendre en consid\u00e9ration l\u2019habillage de votre <a href=\"https:\/\/www.decoration-interieure-caen.com\/article-ravalement-hotel-43165724.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">fa\u00e7ade<\/a> en choisissant des couleurs qui valoriseront votre habitat ou local professionnel. Pour les magasins, ce sera l&rsquo;occasion de poser une nouvelle enseigne. <\/p><p>Nous travaillons en collaboration avec nos fournisseurs Solmur, Seigneurie Gauthier qui proposent toute une gamme de produits adapt\u00e9s.<\/p><p>La SARL Brio D\u00e9cor dispose des assurances obligatoires, au regard des textes en vigueur, n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019exercice des activit\u00e9s relatives \u00e0 son domaine de comp\u00e9tences, \u00e0 savoir pour l\u2019essentiel\u00a0:<\/p><ul><li style=\"list-style-type: none;\"><ul><li>Garantie d\u2019assurance de responsabilit\u00e9 d\u00e9cennale (articles 1792 et suivants du code civil),<\/li><li>Garantie d\u2019assurance de responsabilit\u00e9 civile<\/li><\/ul><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pr\u00e9c\u00e9dent Suivant Entreprise de ravalement de fa\u00e7ade \u00e0 Caen Brio D\u00e9cor intervient en\u00a0travaux de r\u00e9novation,\u00a0notamment en\u00a0ravalement de fa\u00e7ade \u00e0 Caen, aupr\u00e8s des particuliers pour la r\u00e9novation de l&rsquo;habitat et des professionnels tels que boutiques, restaurants, concessionnaires automobiles\u2026 Vieillissement de l\u2019habitat, pollution, manque d\u2019entretien, s\u00e9cheresse, humidit\u00e9, vent du bord de mer, enseigne publicitaire v\u00e9tuste, nos fa\u00e7ades&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/284"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=284"}],"version-history":[{"count":50,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/284\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4206,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/284\/revisions\/4206"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=284"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}