{"id":2891,"date":"2021-02-23T13:59:30","date_gmt":"2021-02-23T12:59:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.briodecor.fr\/?page_id=2891"},"modified":"2021-09-29T08:36:03","modified_gmt":"2021-09-29T07:36:03","slug":"test","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/","title":{"rendered":"Accueil"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-2891\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-2891-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"panel-row-style panel-row-style-for-2891-0\" ><div id=\"pgc-2891-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-2891-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277-2891\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Logo-Vecteur-WEB.png\" width=\"1372\" height=\"927\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Logo-Vecteur-WEB.png 1372w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Logo-Vecteur-WEB-300x203.png 300w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Logo-Vecteur-WEB-1024x692.png 1024w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Logo-Vecteur-WEB-768x519.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1372px) 100vw, 1372px\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-2891-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-2891-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h3>&nbsp;<\/h3>\n<h3 style=\"text-align: left;\">Entreprise de r\u00e9novation immobili\u00e8re \u00e0 Caen depuis 1999.<\/h3>\n<p>Brio D\u00e9cor, entreprise de r\u00e9novation immobili\u00e8re, r\u00e9alise vos travaux, aussi bien pour votre habitat que pour votre lieu d'activit\u00e9 professionnelle.<\/p>\n<p>Notre agence est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du ch\u00e2teau et de l'universit\u00e9.<\/p>\n<p>Nous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir nos services en r\u00e9novation et d\u00e9coration int\u00e9rieure, peinture, rev\u00eatement mural, sol, carrelage.<\/p>\n<p>Pour plus d'informations sur nos prestations, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter au 02.31.44.41.69<\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\">Travaux de r\u00e9novation \u00e0 Caen<\/h3>\n<div class=\"entry-content\">\n<p style=\"text-align: justify;\">Dans un cadre professionnel, boutiques, h\u00f4tels, bureaux, restaurants ou pour votre immobilier personnel, r\u00e9sidence secondaire, bien locatif... la cr\u00e9ation d\u2019un espace convivial ou d'un int\u00e9rieur agr\u00e9able permet d'am\u00e9liorer le quotidien.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019am\u00e9nagement, les \u00e9quipements, la lumi\u00e8re, les <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/revetement-de-sol-a-caen\/\">sols<\/a>, le mobilier, la <a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/peinture\/\">peinture<\/a>, les couleurs sont des \u00e9l\u00e9ments \u00e0 prendre en consid\u00e9ration pour am\u00e9liorer les espaces.&nbsp; La couleur et le choix des mat\u00e9riaux sont essentiels et permettent de personnaliser les int\u00e9rieurs.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Entreprise de r\u00e9novation immobili\u00e8re \u00e0 Caen depuis 1999. Brio D\u00e9cor, entreprise de r\u00e9novation immobili\u00e8re, r\u00e9alise vos travaux, aussi bien pour votre habitat que pour votre lieu d&rsquo;activit\u00e9 professionnelle. Notre agence est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du ch\u00e2teau et de l&rsquo;universit\u00e9. Nous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir nos services en r\u00e9novation et d\u00e9coration int\u00e9rieure, peinture, rev\u00eatement mural,&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2891"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2891"}],"version-history":[{"count":35,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2891\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3317,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2891\/revisions\/3317"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2891"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}