{"id":3117,"date":"2021-09-21T09:04:47","date_gmt":"2021-09-21T08:04:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.briodecor.fr\/?page_id=3117"},"modified":"2022-07-01T15:16:25","modified_gmt":"2022-07-01T14:16:25","slug":"renovation-habitat-caen","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/renovation-habitat-caen\/","title":{"rendered":"Habitat"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3117\" class=\"elementor elementor-3117\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7f742919 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7f742919\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-54f79fba\" data-id=\"54f79fba\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1a0f5ee elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1a0f5ee\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">HABITAT<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1cb5fd11\" data-id=\"1cb5fd11\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-10f124cd elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"10f124cd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">STUDIO, APPARTEMENT, MAISON, SE SENTIR BIEN CHEZ SOI<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4e228a9c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4e228a9c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Se cr\u00e9er un int\u00e9rieur serein, pouvoir se retrouver dans un cocon, petit ou grand espace, l\u2019habitat reste une valeur refuge.<\/p>\n<p>L\u2019am\u00e9nagement, les \u00e9quipements, la lumi\u00e8re, les sols, le mobilier, la peinture, les couleurs sont des \u00e9l\u00e9ments \u00e0 prendre en consid\u00e9ration pour am\u00e9liorer les espaces.<\/p><p>Avant de se lancer, il faudra tenir compte de l\u2019exposition, de la fonction de la pi\u00e8ce (cuisine, bureau, salon\u2026) et du mobilier qui sera entrepos\u00e9.<br><br>La cr\u00e9ation d\u2019un espace convivial, bien agenc\u00e9 permet d&rsquo;am\u00e9liorer le quotidien.<br><br><br><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-70e2fd60 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"70e2fd60\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-64309ca8\" data-id=\"64309ca8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-795d5cb2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"795d5cb2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>D\u00e9sencombrer les volumes, r\u00e9organiser les espaces, proc\u00e9der \u00e0 des r\u00e9parations utiles&#8230; <br><\/p>\n<p><span style=\"font-size:12.0pt;font-family:Roboto\">Que l\u2019on opte pour une d\u00e9coration Hygge, esprit cocooning, lignes \u00e9pur\u00e9es, couleurs pastel\u2026<\/span><\/p>\n<p>Ou pour une d\u00e9coration sophistiqu\u00e9e :<br>couleurs prononc\u00e9es, mat\u00e9riaux bruts, objets design\u2026<br><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5ec6f29 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5ec6f29\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">R\u00c9NOVER ET D\u00c9CORER SON HABITAT IMPLIQUENT UNE R\u00c9FLEXION D\u2019ENSEMBLE<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2ceb3815\" data-id=\"2ceb3815\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-35caf1c1 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"35caf1c1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"640\" height=\"522\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/renovation-locaux-pro-caen-1-1024x835.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3934\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/renovation-locaux-pro-caen-1-1024x835.png 1024w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/renovation-locaux-pro-caen-1-300x245.png 300w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/renovation-locaux-pro-caen-1-768x626.png 768w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/renovation-locaux-pro-caen-1.png 1234w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>HABITAT STUDIO, APPARTEMENT, MAISON, SE SENTIR BIEN CHEZ SOI Se cr\u00e9er un int\u00e9rieur serein, pouvoir se retrouver dans un cocon, petit ou grand espace, l\u2019habitat reste une valeur refuge. L\u2019am\u00e9nagement, les \u00e9quipements, la lumi\u00e8re, les sols, le mobilier, la peinture, les couleurs sont des \u00e9l\u00e9ments \u00e0 prendre en consid\u00e9ration pour am\u00e9liorer les espaces. Avant de&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3117"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3117"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3117\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3937,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3117\/revisions\/3937"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3117"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}