{"id":3118,"date":"2021-09-21T09:04:33","date_gmt":"2021-09-21T08:04:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.briodecor.fr\/?page_id=3118"},"modified":"2022-07-01T15:26:58","modified_gmt":"2022-07-01T14:26:58","slug":"renovation-locaux-professionnels-caen","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/renovation-locaux-professionnels-caen\/","title":{"rendered":"Locaux professionnels"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3118\" class=\"elementor elementor-3118\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2edef33 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2edef33\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-44b6fa8\" data-id=\"44b6fa8\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e74764d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e74764d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">LOCAUX<br>PROFESSIONNELS<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f5d48cc\" data-id=\"f5d48cc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-878ab43 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"878ab43\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">DANS UN CADRE PROFESSIONNEL, \nBOUTIQUES, H\u00d4TELS, BUREAUX, RESTAURANTS...<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-416ad95 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"416ad95\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>La r\u00e9novation et la d\u00e9coration des locaux professionnels font partie de la strat\u00e9gie de l\u2019entreprise. <br><br>Elles contribuent \u00e0 la qualit\u00e9 de vie mais aussi \u00e0 l\u2019identit\u00e9 professionnelle. <br><br>La d\u00e9coration doit \u00eatre travaill\u00e9e en accord avec la culture, l&rsquo;histoire et le secteur d\u2019activit\u00e9 de l\u2019entreprise. <br><br>Selon certaines \u00e9tudes, il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9montr\u00e9 que les couleurs influent sur notre cr\u00e9ativit\u00e9, notre humeur et notre productivit\u00e9.<\/p><p>La couleur permet de concevoir une v\u00e9ritable ambiance dans un int\u00e9rieur \net peut compl\u00e8tement transformer une pi\u00e8ce.&nbsp; Elle attire le regard, \nvoire marque les esprits.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5773adb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5773adb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9f05e5b\" data-id=\"9f05e5b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-59d85c6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"59d85c6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\nR\u00e9novation de votre mobilier<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3327fc4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3327fc4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Comptoirs de bar, biblioth\u00e8ques, tables de restaurant, chaises&#8230; Brio D\u00e9cor vous propose de r\u00e9nover votre mobilier pour parfaire l&rsquo;ambiance de votre int\u00e9rieur.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c3cf4eb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c3cf4eb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">R\u00c9NOVER ET D\u00c9CORER SON LOCAL PROFESSIONNEL IMPLIQUENT UNE R\u00c9FLEXION D\u2019ENSEMBLE<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ac07490\" data-id=\"ac07490\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e47c561 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e47c561\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"640\" height=\"522\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/renovation-locaux-pro-caen-2-1024x835.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3939\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/renovation-locaux-pro-caen-2-1024x835.png 1024w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/renovation-locaux-pro-caen-2-300x245.png 300w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/renovation-locaux-pro-caen-2-768x626.png 768w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/renovation-locaux-pro-caen-2.png 1234w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>LOCAUXPROFESSIONNELS DANS UN CADRE PROFESSIONNEL, BOUTIQUES, H\u00d4TELS, BUREAUX, RESTAURANTS&#8230; La r\u00e9novation et la d\u00e9coration des locaux professionnels font partie de la strat\u00e9gie de l\u2019entreprise. Elles contribuent \u00e0 la qualit\u00e9 de vie mais aussi \u00e0 l\u2019identit\u00e9 professionnelle. La d\u00e9coration doit \u00eatre travaill\u00e9e en accord avec la culture, l&rsquo;histoire et le secteur d\u2019activit\u00e9 de l\u2019entreprise. Selon certaines&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3118"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3118"}],"version-history":[{"count":40,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3118\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3942,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3118\/revisions\/3942"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3118"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}