{"id":7,"date":"2015-06-29T09:19:05","date_gmt":"2015-06-29T08:19:05","guid":{"rendered":"http:\/\/www.briodecor.fr\/?page_id=7"},"modified":"2022-06-21T15:00:08","modified_gmt":"2022-06-21T14:00:08","slug":"travaux-de-renovation-a-caen","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/travaux-de-renovation-a-caen\/","title":{"rendered":"BRIO DECOR"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-7\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-7-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-7-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-7-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h3 style=\"text-align: justify;\">&nbsp;Sp\u00e9cialis\u00e9e en travaux de r\u00e9novation \u00e0 Caen depuis 1999.<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Brio-D\u00e9cor-213.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1572 alignright\" src=\"http:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Brio-D\u00e9cor-213-295x300.jpg\" alt=\"\" width=\"295\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Brio-D\u00e9cor-213-295x300.jpg 295w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Brio-D\u00e9cor-213.jpg 417w\" sizes=\"(max-width: 295px) 100vw, 295px\" \/><\/a>Notre client\u00e8le est compos\u00e9e de particuliers pour la r\u00e9novation d'appartements, pavillons, r\u00e9sidences secondaires, g\u00eetes, maisons de ma\u00eetre... et d'autre part pour des professionnels tels que restaurants, boutiques, h\u00f4telleries, concessionnaires automobiles, galeries marchandes, bureaux...<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Particuliers <em>(propri\u00e9taires, locataires)<\/em> : <\/strong>parce qu\u2019il est important de se sentir bien dans son int\u00e9rieur nous vous accompagnons dans vos projets que ce soit pour une simple r\u00e9novation&nbsp;ou pour cr\u00e9er une ambiance, une <a href=\"http:\/\/www.briodecor.fr\/decoration\/\">d\u00e9coration d'int\u00e9rieur<\/a> harmonieuse.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>H\u00f4telleries, <\/strong><strong>boutiques<\/strong><strong>, bureaux, galeries marchandes, restaurants\u2026 : <\/strong>attirer le regard du client, le fid\u00e9liser sur un concept, donner une image valorisante, la d\u00e9coration joue un r\u00f4le important dans la configuration de l\u2019entreprise.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Agences immobili\u00e8res, investisseurs : <\/strong>nous rafra\u00eechissons votre bien entre deux locations afin d\u2019\u00e9viter qu\u2019il ne se d\u00e9t\u00e9riore avec le temps.&nbsp;Nous vous proposons de valoriser les espaces afin de vous permettre une entr\u00e9e sereine dans les lieux.<\/li>\n<\/ul>\n<p>La SARL Brio D\u00e9cor dispose des assurances obligatoires, au regard des textes en vigueur, n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019exercice des activit\u00e9s relatives \u00e0 son domaine de comp\u00e9tences, \u00e0 savoir pour l\u2019essentiel&nbsp;:<\/p>\n<ul>\n<li>Garantie d\u2019assurance de responsabilit\u00e9 d\u00e9cennale (articles 1792 et suivants du code civil),<\/li>\n<li>Garantie d\u2019assurance de responsabilit\u00e9 civile.<\/li>\n<\/ul>\n<hr \/>\n<h4>&nbsp;<\/h4>\n<h4 style=\"text-align: justify;\">Travaux de r\u00e9novation &amp; D\u00e9coration<\/h4>\n<div style=\"width: 640px;\" class=\"wp-video\"><!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('video');<\/script><![endif]-->\n<video class=\"wp-video-shortcode\" id=\"video-7-1\" width=\"640\" height=\"360\" preload=\"metadata\" controls=\"controls\"><source type=\"video\/mp4\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/brio-decor-caen.mp4?_=1\" \/><a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/brio-decor-caen.mp4\">https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/brio-decor-caen.mp4<\/a><\/video><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp;Sp\u00e9cialis\u00e9e en travaux de r\u00e9novation \u00e0 Caen depuis 1999. Notre client\u00e8le est compos\u00e9e de particuliers pour la r\u00e9novation d&rsquo;appartements, pavillons, r\u00e9sidences secondaires, g\u00eetes, maisons de ma\u00eetre&#8230; et d&rsquo;autre part pour des professionnels tels que restaurants, boutiques, h\u00f4telleries, concessionnaires automobiles, galeries marchandes, bureaux&#8230; Particuliers (propri\u00e9taires, locataires) : parce qu\u2019il est important de se sentir bien dans&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1571,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7"}],"version-history":[{"count":38,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3896,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7\/revisions\/3896"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1571"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}