{"id":875,"date":"2017-09-13T12:07:47","date_gmt":"2017-09-13T11:07:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.briodecor.fr\/?page_id=875"},"modified":"2022-07-01T16:03:17","modified_gmt":"2022-07-01T15:03:17","slug":"nos-services-pour-tout-travaux-en-batiment","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.briodecor.fr\/nos-services-pour-tout-travaux-en-batiment\/","title":{"rendered":"Nos services"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-875\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-875-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"panel-row-style panel-row-style-for-875-0\" ><div id=\"pgc-875-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-875-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-c67d20f9f743-875\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/entreprise-de-peinture-a-caen\/\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/peinture2.png\" width=\"374\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/peinture2.png 374w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/peinture2-300x241.png 300w\" sizes=\"(max-width: 374px) 100vw, 374px\" title=\"Entreprise de peinture \u00e0 Caen - Nos services pour tout travaux en b\u00e2timent \" alt=\"Entreprise de peinture \u00e0 Caen - Brio D\u00e9cor - Nos services pour tout travaux en b\u00e2timent \" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/a><\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-875-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-875-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-c67d20f9f743-875\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/decoration-interieur\/\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/decoration.jpg\" width=\"374\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/decoration.jpg 374w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/decoration-300x241.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 374px) 100vw, 374px\" title=\"D\u00e9coration int\u00e9rieur - Brio D\u00e9cor - Caen\" alt=\"D\u00e9coration int\u00e9rieur-Brio d\u00e9cor-Caen - Nos services pour tout travaux en b\u00e2timent \" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/a><\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-875-0-2\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-875-0-2-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-c67d20f9f743-875\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/revetement-de-sol-a-caen\/\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sol.png\" width=\"374\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sol.png 374w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sol-300x241.png 300w\" sizes=\"(max-width: 374px) 100vw, 374px\" title=\"Rev\u00eatement de sol - brio d\u00e9cor - Caen\" alt=\"Nos services pour tout travaux en b\u00e2timent  - Rev\u00eatement de sol\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/a><\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-875-1\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"panel-row-style panel-row-style-for-875-1\" ><div id=\"pgc-875-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-875-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"3\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-c67d20f9f743-875\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/ravalement-de-facade-caen\/\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/ravalement-4.jpg\" width=\"374\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/ravalement-4.jpg 374w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/ravalement-4-300x241.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 374px) 100vw, 374px\" title=\"Ravalement - Brio D\u00e9cor - Caen\" alt=\"Ravalement - Brio D\u00e9cor - Caen - Nos services pour tout travaux en b\u00e2timent \" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/a><\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-875-1-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-875-1-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"4\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-c67d20f9f743-875\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t\t<a href=\"\/tous-corps-d-etat-complementaires\/\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/corps-etat-1.png\" width=\"374\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/corps-etat-1.png 374w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/corps-etat-1-300x241.png 300w\" sizes=\"(max-width: 374px) 100vw, 374px\" title=\"Tous corps d&#039;\u00e9tat compl\u00e9mentaires\" alt=\"Tous corps d&#039;\u00e9tat compl\u00e9mentaires - Brio D\u00e9cor - Caen - Nos services pour tout travaux en b\u00e2timent \" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/a><\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-875-1-2\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-875-1-2-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"5\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-c67d20f9f743-875\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/carrelage\/\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/carrelage.png\" width=\"374\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/carrelage.png 374w, https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/carrelage-300x241.png 300w\" sizes=\"(max-width: 374px) 100vw, 374px\" title=\"Carrelage\" alt=\"Carrelage - Brio D\u00e9cor - Caen \" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/a><\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-875-2\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-875-2-0\"  class=\"panel-grid-cell panel-grid-cell-empty\" ><\/div><div id=\"pgc-875-2-1\"  class=\"panel-grid-cell panel-grid-cell-mobile-last\" ><div id=\"panel-875-2-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-button panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"6\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-atom-35deae6f2bfe-875\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"ow-button-base ow-button-align-center\">\n\t<a\n\thref=\"https:\/\/www.briodecor.fr\/category\/actualites\/\"\n\t\tclass=\"ow-icon-placement-left ow-button-hover\" \t>\n\t\t<span>\n\t\t\t\n\t\t\tActualit\u00e9s\t\t<\/span>\n\t<\/a>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-875-2-2\"  class=\"panel-grid-cell panel-grid-cell-empty\" ><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Actualit\u00e9s<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1104,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"ngg_post_thumbnail":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/875"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=875"}],"version-history":[{"count":57,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/875\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3945,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/875\/revisions\/3945"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1104"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.briodecor.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=875"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}